隨心塔羅星盤免費

識占卜左好多年 係到隨緣幫人占卜下
健康生死不占 每人限問一條
私人問題大家最好就TG我：jercheubre

問題格式
簡稱：
對象簡稱：如非感情問題不用打
雙方性別：
問題：
問題背景（1-2句）：
上一次聯絡時間：

如果想問埋星盤可以比出生時辰 但太過私人一定要Telegram我

推唔到

食完飯返黎問

大家tg :cv0225 都可以

幫你推一推

簡稱：g 女
對象簡稱：dan 男
問題：想知黎緊會唔會同呢個男仔有咩發展
問題背景（1-2句）：好朋友嚟嘅鐘意佢但係唔知佢有咩睇法
上一次聯絡時間：琴晚

唔該樓主先

簡稱：RB
對象簡稱：AW
雙方性別： RB 女 AW 男
問題： 我想問我地會唔會復合？
問題背景（1-2句）： 一齊左五年， 10/10 分手，我提出既， 分手因為嘈將來既問題， 我搵過佢， 但佢話佢唔想再試
上一次聯絡時間： 21/10

簡稱：T
對象簡稱：M
雙方性別： T男 M女
問題： 想知適唔適合發展落去
問題背景（1-2句）： 覺得自己鍾意佢但唔知對方點諗
上一次聯絡時間： 琴日(1/11/2020)

幫推

tg咗你

簡稱：S女
問題：未來工作會係咩方向
問題背景（1-2句）：就快畢業 好迷茫 唔知應該點做好

問題格式
簡稱：A
對象簡稱：如非感情問題不用打 B
雙方性別：A女 B男
問題：我同佢之後會有咩發展？
問題背景（1-2句）：我鍾意咗佢 大家朋友黎
上一次聯絡時間：31/10

傻 男
幾時有女

其實見到個男仔冇諗過同你發展嘅 而睇牌見到其實你哋真係好好嘅朋友 不過佢已經當左你係一個家人 加上佢都似係一個小朋友未係成熟 所以可能等佢個思想成熟啲你哋可能有機會

其實見到對方有第二個出路 而其實你或對方係一個好難鍾愛一個人嘅人 所以呢次離開佢唔會再翻返嚟 已見到你一直喺度亂諗嘢令到自己嘅情緒唔太好 建議你早少少打消同佢復合嘅念頭令自己個情緒好少少

其實你哋兩個好特別一個人會願意自我犧牲去追求一個人而另一個人好渴望自由所以其實如果你哋話想發展暫時你睇係冇可能

其實見到你或者對方已經有一個新嘅對象 所以你未來都會好唔開心 建議你早啲搵下一個

其實見到你而家如果想繼續讀書你又未有咁嘅能力 二如果你出去工作又要面對數量好龐大嘅競爭者

見到其實你哋連最基礎嘅嘢都冇對方覺得你係一個唔錯嘅對象 不過佢唔會行動而只係得個諗字 如果想要同對方發展可以試吓主動啲同佢溝通

可以見到你同佢嘅發展已經停止左 而小心啲就係未來嘅一件突發事件令到你哋嘅關係可能會突然間破裂啊或者瓦解 呢一樣野會令到你哋起爭執而完結

未來半年你要小心啲因為你遇到嘅對象會係一個收兵冰嘅人所以要小心啲

其實見到你同佢冇未來 因為你其實係自己一個人好努力咁打造呢一段關係 不過對方佢係一個封閉自己內心嘅人所以可以發展嘅機會好微

唔該哂
都覺得自己卡左好耐 可能真係要放低

其實見到你哋過去嘅感情係好好 不過你哋到最後都唔可以修成正果 而分咗手之後對方只有對你感到憤怒對你好有防備心

簡稱：Y
對象簡稱 V
雙方性別：男 - 女
問題：想知大家關係會唔會進一步發展
問題背景（1-2句）：有好感，但係感覺佢當我只係普通朋友
上一次聯絡時間：岩岩

其實見到你雖然好想投放自己感情係呢一段關係你幻想咗好多好美好嘅嘢 不過其實個男方對呢段關係都係抱住一個玩玩下嘅心態

其實見到你哋一直浪費自己嘅心力 未來你哋其中一方會頂唔順而離開 不過離開嘅時候有可能你話對方會發現其實自己鍾意咗對方

首先你或者對方其實係呢段關係裏面有好多人競爭者 而你自己唔去行動去追求呢個女仔 最後你哋嘅關係只會變成一個不良嘅關係只會好表面

問題格式
簡稱：Ling
對象簡稱：K
雙方性別：我女佢男
問題：同佢未來3個月會唔會拉近到個距離？想睇關係
問題背景（1-2句）：佢知我中意佢，覆訊息對我冷淡，但單獨約出黎有d身體接觸又唔介意，出黎冇咁冷淡
上一次聯絡時間：今日

簡稱：Y (M)
對象簡稱：T (F)
問題：之後既關係會係點
問題背景（1-2句）：上年分左手 早排佢揾返我話後悔 但我有女朋友了
上一次聯絡時間：上星期六

簡稱：K
對象簡稱：A
雙方性別：我M佢F
問題：我哋有冇機會一齊？
問題背景（1-2句）：我同佢上年識，今年多咗見 面，上次約佢仲拖咗佢隻手。不過佢成日都好耐先覆，唔係幾主動咁。
上一次聯絡時間：2/11

C 女
幾時搵到男朋友！

問題格式
簡稱：H
對象簡稱：A
雙方性別：男A 女H
問題：會唔會進一步發展落去
問題背景（1-2句）：對方對這段感情不上心 從來沒有給予承諾
上一次聯絡時間：琴日

問題格式
簡稱：A 女
問題：想知未來半年留喺公司會否有升職加人工既機會

簡稱：Y（女）
對象簡稱：K（男）
問題：會唔會有機會復合
問題背景（1-2句）：分左手2個月有多
上一次聯絡時間：今日

簡稱：M
對象簡稱：K
雙方性別：M男 K女
問題：想知仲會唔會有機會發展
問題背景（1-2句）：7,8月嘅時間傾得好密,開學後就少咗了,我對佢有好感但唔知對方點諗
上一次聯絡時間：兩星期前

簡稱：L
問題： 想問幾時出到pool？
問題背景（1-2句）： 上一段拍左四年，分左手一年。我有去識下人

thank you

簡稱：E
對象簡稱：T
雙方性別：E女T男
問題：想問有冇機會發展做情侶
問題背景（1-2句）：關係膠著咗好耐，佢對我忽冷忽熱，唔知好唔好放棄。
上一次聯絡時間：2/11 22:50

感謝

簡稱：HK
對象簡稱：AC
雙方性別：我女，佢男
問題：想知道同佢會唔會有進一步發展🙏🏻
問題背景（1-2句）：網上識嘅，keep住傾咗3個月，但大家都未見過面
上一次聯絡時間：岩岩

唔該樓主🙏🏻🙏🏻

簡稱：多聞天王

性別：男

問題：政府今個月會唔會批到個肺炎失業金比我？
問題背景（1-2句）：係外國住緊, 幾個月冇野撈
上個月補交文件 想知今個月會批定唔批

Thanks

問題格式
簡稱：k
對象簡稱：h
雙方性別：k女 h男
問題：想知未來發展
問題背景（1-2句）：一齊六年，平穩
thanks

簡稱：K
對象簡稱：M
雙方性別：K女M男
問題：我哋有冇機會一齊？
問題背景（1-2句）：我同佢上年先識，近呢幾個月見面多左，互相都有好感。相處好曖昧，佢會主動拖手同攬。不過佢成日都好耐先覆，大家都唔係幾主動。
上一次聯絡時間：1/11

簡稱：T 男
問題：幾時先會遇到一個真心鍾意我既人

玖 男
幾時有女

簡稱(女)：C
對象簡稱(男)：W
問題：有無復合可能
問題背景（1-2句）：前度，分手一個月到，但仲有間唔中聯絡
上一次聯絡時間：28/10
感謝

唔該曬你

唔該哂好準

簡稱：g 女
對象簡稱：j 男
問題：想知同呢個男仔有冇機會發展下 佢對我有冇意思
問題背景（1-2句）：係app識咗半年 出過幾次街 日日都傾計 但最近大家都忙 好似冷淡咗啲咁
上一次聯絡時間：琴晚

簡稱：c 女
對象簡稱：t 男
問題：我地係咪冇機會
問題背景（1-2句）：鍾意咗佢有一段時間 我唔覺得佢對我有feel 唔知佢點諗
上一次聯絡時間：一個月內

簡稱：ES
對象簡稱：L
雙方性別：ES（女）L（男）
問題：分左手係咪反而對我自己仲好？
問題背景（1-2句）：已經正式和平分左手，應該冇第三者問題
上一次聯絡時間：2/11

簡稱：w 女
對象簡稱：t 男
問題：想知黎緊會唔會同呢個男仔有咩發展

問題背景（1-2句）：朋友希望介绍2人互相認識。但T總是稱工作忙未能出席， 不知道是否因為對女生沒有意思但又不好意思推卻朋友的好意。

名：s
問題：職場上係咪好多小人 點化解
背景：呢份工番得好燥 好鬼多是非 感覺d人都好複雜

簡稱：c
對象簡稱：H
雙方性別：c (女) H (男)
問題：想問應唔應該繼續一齊？
問題背景（1-2句）： 識咗個幾月，之後好快一齊咗，但慢慢覺得有時唔太夾，但佢真係對我好好，又唔想佢唔開心
上一次聯絡時間：幾分鐘前

簡稱：F男
對象簡稱：R女
問題：仲會唔會再見面
問題背景（1-2句）：拖拉左好多年,覺得佢都有意思
上一次聯絡時間：6月尾

謝謝

問題格式
簡稱：CK
對象簡稱：LK
雙方性別：CK 女 LK男
問題：適唔適合發展落去？
問題背景（1-2句）：識咗將近一個月
上一次聯絡時間：11月4號12:06
唔該樓主～

未知可唔可以一齊 就咁睇牌 你地都冇行動 娛左最後唔會一齊

其實可以見到個男仔好滿足而家同你嘅關係即係就此就應該會停止發展 而其實佢呢個行動只係為咗有一個人可以陪伴佢 所以你唔應該害怕同佢結束 係時候要放手

首先我抽第一張牌見到你哋其實唔應該再發展 因為你自己已經有一段感情係可以發展到 而同佢只會係死路一條 所以建議你好好珍惜而家個女朋友

其實見到你或者對方其中一方仲係沉係一個傷心嘅漩渦裏面 而你哋嘅關係只會慢慢開始越嚟越疏遠 未來如果你想發展其實只係可以等待佢慢慢走出

其實見到你地兩個係可以一齊嘅 不過你哋其中一方要作出一個行動 如果唔去作出一個行動嘅話未來女方就會想直接放棄呢一段關係

咁有冇咩機引起佢對我興趣？

簡稱：RC
對象簡稱：JS
雙方性別：RC 女 JS男
問題：應唔應該主動去挽回，令佢同我復合？
問題背景（1-2句）：16/10 分手，宜家仲有wts傾計
上一次聯絡時間：11月4號12點49分

簡稱：A
對象簡稱：N
雙方性別：A女N男
問題：想知個男仔覺得我點樣
問題背景（1-2句）：同事黎 間唔中有傾計 想主動但係驚嚇親佢
上一次聯絡時間：22/10
感謝樓主！

唔該樓主

簡稱：A
對象簡稱：B
雙方性別：A女B 男
問題：我同佢仲有冇機會復合？
問題背景（1-2句）：同佢係10月18號嘈交 佢10月20號話想專心保齡球叫我等佢2星期，佢最終10月29號晚同我講分手，我係11月3號發現佢已經有新嘅對象...
上一次聯絡時間：10月29號

簡稱：Karen
對象簡稱：Kenson
問題：我同佢仲有無緣份同有無機會復合
問題背景：分左手差吾多一個月
上一次聯絡時間：上星期三

問題格式
簡稱：T(女）
問題：幾時有拖拍
Thanks

簡稱：j男
問題：未來工作方向
問題背景（1-2句）：早1個月裸辭，而家好迷惘

其實對方對你冇咩特別感覺 冇話特別想同你發展 同埋半年內你同對方都係開始唔到住 因為其實你同佢之間根本就認識唔到 冇咩交流
建議你自己主動同佢交流下再嚟占卜 可能結果會唔同好多

呢一年來你會有曖昧對象出現但係自己唔太識同其他人溝通所以導致錯失咗機會 同埋會傷心好一陣子

其實你哋以前關係都唔錯 但係而家其實已經對方對你冇愛 係習慣咗先繼續同你一齊落去 純粹只係習慣 可能大家被到大家物質上生活或者性慾望先再繼續一齊 未來對方亦會有其他人選 會放棄同你段關係

其實你以前有唔同嘅選擇唔同嘅方向 而家做咗呢一個選擇反而覺得自己物質生活同精神生活欠奉 未來半年亦都唔會有升職同加人工嘅機會

簡稱：T
對象簡稱：昇
雙方性別：我女佢男
問題：請問呢段婚姻持唔持久
問題背景（1-2句）：大家當初因為興趣相同而一齊 結左婚後唔係個回事
上一次聯絡時間：一齊住

簡稱: Matthew
性別：男
幾時有女

簡稱：I
對象簡稱：W
雙方性別：I女 W男
問題：有冇機會發展？
問題背景（1-2句）：傾咗半年嘅網友（日日傾），見過3次。
上一次聯絡時間：啱啱

簡稱：K
對象簡稱：T
雙方性別: 我女 佢男
問題：想知同佢會唔會有發展空間？
問題背景（1-2句）：識左2個幾月 感覺好夾相處得好好 想知同佢有無機會發展
上一次聯絡時間：今日

問題格式
簡稱：W女
對象簡稱：A男
雙方性別：我女佢男
問題：有冇機會復合？
問題背景（1-2句）：分左手個幾月 我仲係好掛住佢好鍾意佢
上一次聯絡時間：9月尾
謝謝大師🙏🏻🙏🏻

簡稱：CTC
對象簡稱：GF
雙方性別：我男佢女
問題：有冇機會同佢復合？
問題背景（1-2句）：一齊左半年，佢話性格不合同埋睇唔到將來所以分左手
上一次聯絡時間：27/10
thx樓主，好人一生平安

簡稱：J
問題 : 半年內有冇拖拍?
背景係我命水好強好硬整定要單身安老
我想確認下

唔該

有無話係睇到幾多月架
所以如果可以學識同人溝通既話 就可能會有男朋友？

Y 女
想問幾時會有拖拍？

Thanks

其實見到過去你哋已經成為一個幾好嘅朋友 不過你哋應該拖得太耐令到對方開始已經向唔同人分散投資 而睇牌都見到你其實都大約知道你都係唔理智咁投資落佢到

其實見到對方覺得你其實並唔滿祝佢嘅要求而佢想搵一個方法去逃避同你去承諾一齊所以選擇咗分手 而佢會出於自己呢一個心態去內疚所以自己會為你去付出

其實見到對方有唔同對象可以選擇 而唔知道你哋邊一個對對方有咗好感 不過見到最後你自己會失望 所以盡量唔好投放太多感情落去

其實見到你自己好渴望可以拍到拖 你見到你自己個人有好多嘢都唔滿足對方 因為對方係一個比較守舊固執嘅人所以你哋發展嘅機會好細

你自己都要慢慢處理好離開佢

問題格式
簡稱：A女
對象簡稱：T男
雙方性別：我女佢男
問題：有冇機會復合？
問題背景（1-2句）：一齊左兩年幾，因為我某啲選擇
～今日佢同我分左手
上一次聯絡時間：4/11

A男
幾時有拖拍

唔該晒

樓主miss咗？
btw 最後一次聯絡係8月尾

簡稱：CY （女）
對象簡稱：TL（男）
問題：想知我嚟緊會唔會同呢個男仔一齊
問題背景（1-2句）：本來同佢已經好似情侶咁樣相處鐘意佢但係又唔知佢對我同對呢段關係有咩睇法
上一次聯絡時間：4/11/2020

樓主係咪miss咗？

樓主好似miss咗

唔該樓主我係想主動，不過佢好似冇乜表示，所以先有啲猶疑衝唔衝

樓主好似miss咗🙏🏻🙏🏻Thank you very much!!

簡稱：Y
對象簡稱：H
雙方性別：Y女 H男
問題：想問有無機會進一步發展
問題背景（1-2句）：岩岩識無耐，覺得識到佢個吓幾有緣，但大家都未好了解對方
上一次聯絡時間：6/11

樓主好似漏咗
Thank youuuuuu

簡稱：T
對象簡稱：W
問題：佢對我有無興趣 有冇發展機會
問題背景（1-2句）：同佢識左1個月 日日都有wts幾句 最近發覺對佢有好感 但佢好似唔係好想show我
上一次聯絡時間：5/11

簡稱：c女
對象簡稱：chan男
雙方性別：
問題：同佢有冇機會發展？佢點諗我？
問題背景（1-2句）：fd撘fd識既 大家都會主動搵大家傾計
上一次聯絡時間：岩岩

簡稱：lny
對象簡稱: cc
雙方性別：我女 佢男
問題：我地有冇機會和好如初一齊返？
問題背景：因為一直以黎我俾唔到安全感佢 加上今次我做錯事 佢覺得我地唔啱 態度強硬講分手
上一次聯絡時間：今日見左一面

首先啦其實見到你或者對方一直都係喺度等待緊對方行動而你自己都封閉咗自己唔想去作出行動所以到最後雙方都逃避緊呢一個分手嘅責任令到你哋冇機會復合

首先其實見到你哋已經冇機會再復合而見到你自己係好想復合不過呢一個只不過係一個幻想你或者對方已經從情傷裏面走出嚟

其實見到對方都冇去作出一啲咩嘢嘅付出喺你哋嘅發展裏面 而你哋兩個嘅付出都唔平衡 所以只會令自己傷心

其實見到你哋嘅關係捱唔到落去 因為你哋已經錯失左最好嘅機會 而你哋其中一方都開始已經識緊其他嘅人

其實見到你未來半年你大部份時間都會係好自由因為係自己一個單身而你係裏面會有一個對象不過呢一個對象你同佢之外會有第三者 去到最後你都係會孤獨咁行返自己嘅路

首先見到你以前發生咗一件特別嘅事啦令到你自己有一個新嘅機會而呢一個機會之後你會腳踏實地去慢慢做 不過你之後都會比上司不公平嘅對待

其實見到對方並唔係一個專程嘅人而其實佢自己對你都係冇作出過咩嘢嘅行動而望到其實你應該對人有咗好感所以唔太需要投放時間落去比對方

其實見到你係時候要冷靜咁開始思考下因為其實對方對你有一個唔公平嘅對待而其實望到你只會一直好辛苦咁捱落去

其實見到你哋雙方都唔係好識表達自己嘅內裏嘅感情而其實見到南方係一直有做一啲付出嘅行動跟住其實望到呂方都覺得呢個男仔OK 但係因為一直冇行動去想一齊 令到你哋未來會冇力氣再行落去

其實見到你自己個外國生活都唔太開心 因為你喺嗰邊其實自己冇人冇物所以其實唔會再喺外國

其實見到你哋其中一方啱啱喺情商裏面走出嚟所以佢個防備心好重 令到你哋之間會有一啲拗撬雖然會解決到但係會令到你哋嘅感情都流走晒

首先啦見到半年其實你好似會有對象嘅不過呢一啲對象你一個會係你覺得或人哋覺得唔適合 而另一個就係連行動都未有所以半年來如果有對象可以試吓主動去作出行動

簡稱：C
對象簡稱：H
雙方性別：C女H男
問題：現時感情狀況
問題背景（1-2句）：一齊好多時都唔開心，想要當中大家有咩問題
上一次聯絡時間：啱啱～

Thanks

其實望到你幻想咗呢一筆失業金好耐不過我今個月都係會未批

其實見到你或者對方都有去主動作出一啲行動不過令一方覺得好似係呢段關係裏面冇乜希望其實你哋係可以發展到嘅

其實見到你或者對方都未有諗住有一個新嘅目標或者新一個進展嘅方向 如果一陣佢會錯失左一個機會令到佢係關係上面冇晒動力想去發展 感情幾平穩不過可以試吓同佢多啲交流下內心

其實見到你哋兩個之後嘅問題會出現越來越多令到你哋嘅關係越嚟越差所以要留意吓

首先其實你自己對於感情上都唔係一個專一嘅人 而你會搵到一個對象不過呢個對象防備心好重

首先其實見到佢係有得去選擇 而佢其實係一個你就算認識佢都唔會知佢諗咩嘅人而佢其實係一個比較花心嘅人 如果搵返你都要小心

其實見到你好想去慢慢雕琢呢一段關係但係其實對方覺得你冇做一啲實際嘅行動而佢之後會等得太耐令到佢唔想再維持呢段關係

其實見到你未來半年自己要去行動去搵你嘅對象如果唔係你會繼續停留喺而家嘅感情情況上 如果你主動去追求嘅話將會有一段關係可以俾你慢慢去發展

其實見到你哋應該拍拖唔來而呢段關係其實緣份已經到你都應該係時候將你嘅幻想通通拋棄

其實見到你如果搵到工之後你自己將會開始好情緒化而令到你自己其實唔想再返過一份工作到最後你都係檢討返自己個情緒跟住之後冇力量再去尋找到一入新工作

其實見到你或者對方都冇作出一啲嘅行動所以令到你都係時候你自己係呢段感情裏面解決出嚟因為到最後嘅結果都係一齊唔到

首先見到其實你哋本身一開始嘅感情狀況係幾好嘅不過你自己要唔好太過花心喺其他嘢上面同埋唔好咁搜救係時候要作出一啲新嘅改變去追求

首先見到其實你哋其中一方會受到傷害因為另外一方已經有第二個選擇

其實見到你自己其實應該主動少少投放感情落去因為你哋嘅感情係可以發展到嘅 雖然可以發展到但係要小心就係你哋兩個可能有啲價值觀上面有啲唔同要盡量避開呢啲嘢慢慢去磨合如果唔係會因為唔協調而分手

其實見到你喺度一直等緊對方一直喺度煩惱緊對方會唔會過嚟搵你 不過其實對方係一個感情上面比較飄忽嘅人所以其實佢同你係咪真係有感情 係冇嘅

其實見到你呢間公司個人際關係裏面係好差而呢一間公司其實並唔適合你因為其實你喺呢間公司裏面你想得到嘅嘢都攞唔到

其實見到你會覺得呢一段關係就算點樣努力落去都係冇你想要嘅成果而你或者對方思想比較固執同守舊 應該係對你好好 不過其實到最後你自己會因為唔想對佢唔住所以會好似施捨咁將自己愛少少俾佢 感覺好凄慘

首先見到其實你哋而家連朋友都唔係你或者對方已經因為捱唔住呢一段關係而走咗而另外一個人覺得其實呢一段關係其實係仲可以繼續

首先見到你哋唔係合適嘅一對因為其實對方都冇喺呢段關係裏面作出過任何嘅無論行動或者係心靈上面係付出

其實你哋兩個係可以試吓發展落去 二有一點要注意就係唔可以再咁被動

其實見到你或者對方係有用實際嘅行動去挽回 不過其實另一方覺得唔再滿足佢所以佢自己會收起自己嘅感情只係坐喺度接受你嘅感情

同我感覺同目測到嘅都好相近好準
btw可唔可以追問?

首先其實見到你哋個緣份比較淺 雖然你地兩個唔會唔夾不過呢啲只係一般般 而其實望到對方都好少作出一啲行動 所以機會比較微

其實見到你地兩個都冇其中一個去作出一啲實際嘅行動令到段關係其實已經死亡左 而到最後其實如果你哋會一齊只不過會係一個好表面嘅一齊例如為咗色情

唔該哂
你用好自由得去形容我既單身生活，姐係會有曖昧一下既對象嗎？但唔係岩既人
行返自己既路？

~(

問題格式
簡稱：C
對象簡稱：A
雙方性別：C女A男
問題：有冇機會同佢一齊？
問題背景（1-2句）：年幾前交友apps識有sex過 最近佢分手揾翻我 佢知我鐘意佢但佢話唔想拍拖住 但又有一直同我傾計
上一次聯絡時間：10分鐘前

簡稱：DA 男
問題：呢半年有冇機會出pool

問題格式
簡稱：N
對象簡稱：U
雙方性別：N男U女
問題：有冇機會和好然後同佢一齊？
問題背景（1-2句）：前兩日因為我講錯野而激嬲左佢
上一次聯絡時間：11月5日 8 am

多謝樓主😢😢😢其實我而家已經有呢種感覺......成日覺得唔好意思對佢唔係好似佢對我咁好😞😞😞覺得自己好衰，但如果講分開，佢又會好傷心，好糾結

唔該晒 可唔可以問下佢同嗰選擇係咪已經曖昧緊？

咁仲有冇機會挽回？

其實見到你哋因為發生咗一件事令到你哋內在個心裏面有一種衝突喺度 二其實如果你去主動挽回 你嘅對象都好難會再中愛你一個

首先你哋係同組小心有拗撬 二其實而家就咁睇對方都仲未有一啲行動係想追求你 所以如果你想去下一個階段 就唔可以再繼續唔識表達自己

其實見到個男仔自己係感情上面係一個比較飄忽嘅人 而其實佢對你都冇乜太大嘅感覺

其實見到過去對方對你其實係有好感嘅 已其實見到你或者對方本身嘅情商啱啱影行得番出嚟 其實你滿意對方嘅話你就應該主動去做啲行動

其實見到你喺呢段關係裏面佢覺得你冇給予佢想要嘅嘢俾佢 所以佢覺得其實呢一段關係都捱唔到落去就算點樣發展都好 而佢而家遇到嗰一個對象係佢自己覺得好滿意嘅女仔呢所以冇機會

其實見到你哋其中一方係有去做出一啲行動再次追求 雖然你哋慢慢變好 但係因為你哋個關係一直都係咁樣令到佢收埋咗啲愛 如果想同人地一齊你自己都要開始付出下

簡稱：B
對象簡稱：M
雙方性別：B女 M男
問題：應唔應該分手
問題背景（1-2句）：一齊一年左右, 因為性格不合同家庭因素壓力想分手
上一次聯絡時間：今日 8/11

簡稱：R
對象簡稱：B
雙方性別：R女B男
問題：我地適唔適合繼續一齊
問題背景（1-2句）：一齊左幾年，兩個人既環境性格都好唔同
上一次聯絡時間：今日

簡稱：A
對象簡稱：N
雙方性別： N男 A女
問題： 想知適唔適合發展落去
問題背景（1-2句）： 一齊就三年

明白了😭！唔該晒你🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

好準
咁我係咪應該放棄了。。？唉

簡稱：Katrina
對象簡稱：Charlie
雙方性別：K女 C男
問題：仲會唔會有機會聯絡/見面
問題背景（1-2句）：傾左一個月電話 未見過但大家都對大家有好感
上一次聯絡時間：前日

簡稱：L（男）
對象簡稱：N(女)
問題：仲有無機會一齊返
問題背景（1-2句）：2個都太忙，無謂浪費大家時間而分手
上一次聯絡時間：琴晚

簡稱：B
對象簡稱:C
雙方性別：B女C男
問題：好想知我地有冇機會發展
問題背景（1-2句）：我地年齡差好大，冇點樣傾偈，因為我太怕羞又唔識表達，所以我地唔係話勁熟，但又好有𡟇份，覺得佢好叻好有魅力，但好驚係自己一廂情願。
上一次聯絡時間：6/11

簡稱：H
問題：未來半年揾工狀況如何
問題背景（1-2句）：搵咗成年，都未搵到全職做

簡稱: L
對方簡稱: Y
雙方性別: L女C男
問題:我哋適合做朋友定伴侶？
問題背景:之前一齊過2年幾 散咗之後有keep住聯絡
thxx

簡稱：T (女)
問題：幾時會有拖拍
感謝

感謝樓主

收到唔該晒樓主

即係無行?

樓主係咪Miss咗？

Thanks 大師 你有冇咩意見定我應該放棄算

其實以前已經係呢一段關係充滿不安 而家你知道同佢面前有好大困難同障礙但都想同佢行落去 但對方其實而家唔想再同你有溝通 將來你哋都會繼續聯絡但都係由對方主宰段關係

免費占卜淨係做一次 想詳細知道可以考慮Telegram我哋

其實見到你以前有選擇權 你以前就可能有其他異性追你你有考慮過 而家其實見到你身邊都有其他異性 但未來你都係同佢地發展唔到 亦冇新對象

其實見到你以前都有其他異性係你身邊 但只不過佢哋唔係專情嘅人 你今年都係唔會識到認真發展嘅對象

免費占卜淨係占一條 幫你占有冇機會發展後面果一題你可以考慮Telegram搵我詳細占
過去其實大家都只係陪大家 或者可以話純粹滿足到大家物質需要或者性需要 而家見到你會主動衝向對方 但係對方覺得你自己有啲嘢走唔出同埋受到束縛都唔想同你一齊 未來半年你哋段關係係發展唔到

其實見到你鍾意嘅人或者自己可能一直係多人關係入面 未來都係拍唔到拖住 因為你暗戀嘅人係一個唔專情嘅人

以前應該受過情傷但慢慢行咗出嚟 而家或者將來會認識到一位新對象但個位唔係啱嘅人 未來都會因為太多壓力而放棄追求嗰一位對象

其實以前你已經想抽離同佢段關係 同埋同佢段關係你一直處於不安同不開心之中 其實對方只係當你係一個陪佢嘅對象 冇乜點諗過同你發展 未來段感情都會失去動力唔想再行落去

你以前好唔滿意份工 而家你覺得係時候要重新出發有新嘅機會 但其實未來半年都係搵唔到工住同埋自己好大壓力就嚟捱唔住

其實以前你哋關係付出係不平衡 然後而家你唔夠膽做主動嗰個 好多嘢做出嚟又做唔啱 唔識用咩方式去經營一段感情 同埋對方根本冇咩點諗過同你發展 你哋關係未來會停滯

其實對方以前就唔係一個專一嘅人 佢好鍾意同時同好多人曖昧可以話拍拖係會一腳踏兩船嘅人 而家見到你想同佢發展 但同時佢係多角關係之中 未來你哋都係發展唔到住

其實見到你哋而家嘅關係都已經連普通朋友都唔係 所以其實如果你話未來你哋嘅發展係已經冇希望

多謝樓主幫我占 感覺好準 其實係feel到佢對我無感覺 但自己成日唔肯接受

呢個假設性問題有需要可以tg 搵我

其實見到你哋兩個人嘅關係都冇乜進展而你哋相處落開始會越來越多嘅矛盾同埋價值觀嘅唔同令到你哋又唔協調所以可能令到你哋會想分開 意見到最後你哋其中一方其實會選擇左第三者

首先見到你或者對方會慢慢腳踏實地去令到你哋嘅關係慢慢變好 不過你或者對方其實而家都仲喺度行出緊自己嘅情傷 所以其實要慢慢發展 半年來就咁睇未一齊

其實睇返見到你應該唔係第一次考車 係牌見到你就算點樣努力嚟緊呢半年都係付出同收入唔成正比你令到自己有啲灰心

唔該絲打，會努力啲死心

唔該晒 但係都真係幾sad下

簡稱：M （女）
對象簡稱：J
雙方性別：男
問題：有冇發展機會
問題背景（1-2句）：識左兩三年，返工會傾計
上一次聯絡時間：琴日下午

簡稱：V男
對象簡稱：C女
問題：同C女有發展機會嗎未來
問題背景（1-2句）：識左幾個月，我好鐘意佢，但係唔知對方點諗
上一次聯絡時間：11月4日

簡稱：K
對象簡稱：T
雙方性別：K男 T女
問題：一齊番會點
問題背景（1-2句）：好多年前既ex 依排差唔多一齊番 以前long d 黎緊佢準備長期stay香港
上一次聯絡時間：岩岩

簡稱：JJ（女）
對象簡稱：TM（男）
問題：未來
問題背景（1-2句）：網上認識，好快就一齊咗，覺得對佢仲有少少保留，想問對方態度其實係點？同埋我哋會唔會行得耐？
上一次聯絡時間：啱啱
唔該晒你

簡稱：K女
對象簡稱：C男
問題：想知最後會唔會一齊
問題背景（1-2句）：keep住傾計一排，佢對我都好好，但唔知我係咪會錯意
上一次聯絡時間：今日

簡稱：L男
對象簡稱：T女
問題：最近分左手 因為佢話驚我比唔到回報我 同埋佢覺得自己平衡唔到自己嘅壓力 同事 同家人 想問下仲有冇得挽回呢段感情
上一次聯絡時間：11月8號深夜

miss左希望樓主見到

唔該哂樓主

樓主miss左me

其實見到你以前應該俾人傷過 而你自己都冇去特登去追求別人 已見到你自己一直喺度等待人哋嘅出現 要行動下啦

其實見到你地兩個其中一個係一段關係其實已經捱咗好耐 而你地兩個都係時候檢討吓其實而家個關係係唔係應該有進展或者要離開 遇見到未來其實你會喺呢段關係裏面解脫

首先見到你自己其實冇去追求過 而你應該有一個想要發展嘅對象 不過你哋之間會發生一件事令到你哋嘅關係越嚟越差 令到你哋覺得一段關係 就算付出幾多心力你都好似發展唔到

半年的

首先其實你同佢嘅發展你或者對方其實已經有諗過可唔可以發展到下一步 其實我見到你好滿意對方而對方都滿足你想要嘅條件所以其實只要你肯行出一步你就可以關係慢慢有進展

首先你的對象係一個花心嘅人 而睇返見到其實佢同你拍拖都只係為咗好表面嘅嘢例如係色情 而睇牌見到其實已經係時候要完結因為你哋兩個其實並唔係合適嘅一對

其實見到對方覺得你個人比較幼稚同埋有啲自我中心 雖然你同佢嘅付出幾平均但係對方都係想離開呢一段關係

首先啦見到其實你哋兩個人其中一個其實好努力咁想去慢慢發展呢一段關係 但係對方係一個唔太清楚自己嘅感情係點 所以唔係一個專情的人 而你哋未來可能會發生一件事令到你哋個關係繼續僵持落去

排到下世

其實見到你自己身邊都有一啲機會喺度 不過係你自己唔識珍惜把握唔到機會 而見到你未來 你會遇到一個比較情緒化嘅女仔不過呢個女仔只不過係想要好普通嘅肉體關係或者係普通嘅朋友 半年的

感謝樓主 2個月原來已經可以有咁多火花

其實見到你而家應該係有一個對象係想要發展不過呢一個對象係你頂唔到落去 令到自己其實已經受到小小嘅傷害 而你自己都冇作出一啲行動去行出去搵

我係絲
其實你都算準，我身邊冇一個真心想同我相愛。。。。。我只見到一批鹹濕佬

謝謝你
唔肯定算唔算傷，但覺得前幾段感情都係失敗
我依家真係幾被動，一直係到等一個啱既人出現，原來咁樣唔ok?
睇黎要重出江湖了

首先見到你或者對方其實係一個比較守舊孤僻嘅人 而你哋其中一方係對好幾個對象 不過你覺得呢個人係好合乎你 其實我嘅建議你哋唔好一齊

簡稱：HZ 女
對象簡稱：VN 男
問題：有冇機會一齊
問題背景（1-2句）：同學仔 本來好地地 但俾個ex搞到佢 就突然變到好冷淡
上一次聯絡時間：7/11

首先見到其實你哋一開始個關係裏面好多困難會越來越多 不過你哋慢慢發展落去嗰陣時雙方都開始關係去到友達以上戀人未滿 而你哋未來都係有機會發展不過要睇你自己嘅行動

首先見到其實你哋兩個係唔會成功復合到 因為其實可能一方比對方發現咗一啲事情出現咗 令到其實你哋兩個並唔係合適嘅一對 而最後睇怕見到你哋其中一方都已經思考緊嚟唔嚟開段關係

簡稱：L
性別：男
問題：移民台灣好定留喺香港好？
背景：太太係台灣人，暫時分隔兩地

唔好意思因為唔知你嘅性別 你只要將我講嘅性別調返轉就啱㗎啦

簡稱：P
對象簡稱：R
雙方性別：P女 r男
問題：我哋有冇機會一齊
問題背景（1-2句）：大學識，佢知道我鍾意佢但係又會約我出黎 但係online texting好耐先覆
上一次聯絡時間：今日

其實見到你之後會發生一件事本身你會有一個遇到嘅對象不過你因為發生咗果一件事令到個女仔覺得你唔適合佢所以暫時你睇半年來都未有

其實見到就算有啲咩嘢嘅困難都好你自己都係依然會選擇去出國 不過塔羅暫時叫你等一等先

首先啦見到其實你哋其中一方都冇去想投資落呢段關係裏面 而你哋都會慢慢開始越來越多嘅困難令到你哋嘅關係會慢慢生疏 而未來其實你哋會冇動力去發展你哋嘅關係

呢個假設性問題要開陣先睇到有興趣可以TG我

簡稱：K
對象簡稱：L
雙方性別：K女 L男
問題：想問未來感情發展
問題背景（1-2句）：最近小小冷戰，男嬲咗女，女唔想分手
上一次聯絡時間：約25分鐘前
謝謝🙏🏻

其實見到好簡單你或者對方只係為咗性慾而想去發展一段關係 而你哋其中一方都已經係呢一段關係裏面沉咗船 而其實佢覺得女方並唔合乎佢想要嘅條件

我想問吓如果我努力少少會唔會有辦法發展度？ 因為我都有意想同對方發展，如果冇辦法嘅話覺得做朋友都幾好

如果有興趣追問可以tg 我

首先見到其實你哋其中一方會捱唔到落去發展一段關係 令到你哋其中一方會傷心收場 你見到其實最主要嘅原因就係你哋其中一方唔夠膽去拍拖

簡稱：K
對象簡稱：C
雙方性別：C女 K男
問題：將來會唔會有機會一齊
問題背景（1-2句）：計劃好哂要準備追佢嗰陣,佢就突然話自己已經有左男朋友
上一次聯絡時間：一日前
Thx

佢對你冇感情

首先見到其實你哋兩個定唔會成功發展成一對 其實見到你哋兩個其中一方並唔夠膽去結束呢一段關係 我以為你哋會慢慢關係會淡

簡稱：E
問題 : 幾時會成功拍到拖

唔該

如果想追問詳細可以tg 我

因為只你你個人覺得合乎

簡稱：c
對象簡稱:k
雙方性別：女c 男k
問題：想知未來發展
問題背景（1-2句）：拍左十年拖、最近開始傾結婚、有點迷惘
上一次聯絡時間：今日

唔該曬

首先啦其實你哋嘅關係係可以慢慢去發展嘅 不過去到而家有一個樽頸位就係咁諗話你哋自己喺度諗緊去唔去下一個階段 而個決定可能太耐 令到你哋到最後發展唔到

其實見到第一張牌就已經話你哋其實冇能力再去和好如初 因為你哋嘅關係已經死亡過而呢一次嘅死亡令到你哋連普通嘅朋友都做唔成所以其實係冇機會

首先啦其實你哋兩個其實冇去主動搵一個方法去解決你地之間嘅問題 而你哋其中一方其實比較鍾意自由所以其實你哋嘅感情來得快亦去得快

呢一個問題如果想要詳細可以TG我哋

個意思係你自己會行返自己嘅路

簡稱：J
對象簡稱：D
雙方性別：J男 D女
問題：有冇機會可以返一齊返
問題背景（1-2句）：分咗手好段時間，大家間唔中都有傾下計
上一次聯絡時間：今日

唔該

首先見到其實而家係你自己綁死自己係呢段關係度 而你同佢其實已經錯過一個最好嘅時機所以你哋嘅未來其實係發展唔到嘅

首先啦半年來你應該會有兩個對象嘅而一開始第一個你會發覺好似發展唔到所以好短暫而第二個你會突然間遇到佢不過半年來你應該未同佢發展到男女朋友

其實睇怕見到你或者對方其實已經坐咗喺度等待對方回應自己 不過你哋之間因為一個拗撬其實已經令到你哋嘅關係慢慢僵持落去 已經到最後其實因為一件突發嘅事令到你地兩個嘅關係直接瓦解

加油

其實塔羅只係預先睇未來 而未來其實你自己係可以用行動去改變

如果詳細想問可以tg 我哋

首先見到其實你係呢個職場上面嘅競爭好激烈 而你自己都覺得呢份工其實唔值得你再繼續投資落去繼續做 見到其實你自己嘅能力都唔足以承受到呢一個職位 要再努力下

之後有問題歡迎TG搵我

個個應該係我 咁係咪代表我要放手

之後有問題歡迎你tg 搵我

其實見到你哋呢一段關係大家都係覺得OK 而你哋兩個雙方嘅交流都唔錯 不過基於其中一方唔滿意對方嘅條件所以其實如果有不滿嘅位置解決唔到 建議應該分手

見到你哋其中一方係一個比較自己唔鍾意表達內心俾人嘅人 所以令到其實其中一方會一直好煩惱 所以如果解決到交流上嘅問題係可以發展

首先見到其實你哋兩個我已經冇能力再去發展落去 因為見到你哋其中一方已經停止左喺呢段關係作出投資 亦都係時候要諗吓係唔係要反省呢家關係或分手

首先見到其實你哋兩個人嘅關係其實可以繼續一齊 而對方其實係一個己有主見而且有目標嘅人所以係幾唔錯嘅人 所以可以繼續喺呢一段關係慢慢發展

多謝樓主
一直說服唔到自己點樣放低
但你講得好岩
我都覺得我自己好多不足
留住佢反而真係會害左佢
多謝你嘅占卜
好人一生平安

你哋兩個我已經冇能力再去發展落去 ？唔明
投資係指邊方面？

意思投資落呢段感情

簡稱：L 男
問題：幾時先會出pool
感謝！

可以tg:cv0225 會覆tg先 連登不會經常回覆

以前見到一係你一係對方其實異性緣係幾好 而家反而你自己諗得太多對方其實冇諗過同你進一步發展 到未來你哋都係唔會再有咩交談

其實過去一直係對方主宰段關係 對方脾氣都有點火爆 而家其實見到你哋面前都好多困境 未來其實你哋有一方會識到其他異性並且開始新一段關係

其實過去感情你係比較情緒化嘅一個人 而家見到你喺度諗應唔應該踏前一步 未來見到你都係原地踏步仲喺度等緊對方

其實你過去事業狀態一直停滯 同埋而家或者將來可能有人會介紹一啲非法嘅工作比你做 你自己慎重考慮下 見你呢六個月內係會搵到一份工

類似追夢嗎？
Get唔到

各行各路

其實見到如果朋友嘅話對方會唔想同你有未來 二如果發展為伴侶嘅話對方會比較想 所以如果就咁講你哋應該只有一個選擇就係伴侶

其實見到你會遇到一個對象一開始都係幾好嘅 不過耐多少少對方就開始唔想再投放時間落去呢一段關係度所以到最後半年來都係未有拖拍

其實見到對方係關係上面好公平公正所以係一個幾好嘅人你 而對方都覺得你幾合乎佢想要嘅要求所以只要交流上唔出現問題的話你哋係可以發展

有需要詳細可以TG我

其實見到你哋係可以發展到嘅 不過只係你哋其中一方未去開始投放感情落去 遇見見到未來其實只要投放感情落去對方係會對你有好感

其實見到你未來三個月會遇到一個對象不過呢一個對象可能只會係一啲嚟得快去得快嘅關係例如一夜情嘅人

無咩機會了

如果想詳細問可以TG我哋

黎得快去得快.....即係果個人未必岩我？

其實見到對方對呢一段關係覺得好滿足已經足夠 二其實你好希望同佢可以有進一步嘅發展不過呢排其實叫你係時候慢慢去脫離呢個想法

多謝你呀! 俾咗信心我繼續堅持

呢一個如果想要詳細請TG我哋

其實見到你或者對方有另一個選擇可以俾佢去選擇 遇見到可以選擇嘅人會搵一個新嘅對象 而佢同嗰個對象會一齊

Thanks
感情來得快亦去得快 即係冇彎轉？

唔該哂絲打

Y女
幾時先會有認真拖拍

其中一方係講緊我？
因為其實我都未好積極咁approach 佢

如果邊邊係似你就係嗰邊

唔該晒樓主、不過我哋已經復合了

其實我都認同😢😢😢
謝謝大師！🙏🏻🙏🏻

多謝樓主先

多謝大師指點迷津

點解可以準到咁

簡稱：M
對象簡稱：W
雙方性別：M女 W男
問題：目前感情走向
問題背景（1-2句）：雙方都好無安全感，有幾次都因為小問題鬧到家快分手
上一次聯絡時間：上一秒

Thanks

唔該樓主，即管睇下發展成點

但係你話佢而加吾想同我有溝通咁點解之後都仲會聯絡😭係佢會搵返我定係點..

簡稱：c 男
對象簡稱：b 女
問題：想知黎緊會唔會同呢個女仔有咩發展
問題背景（1-2句）：識左個零月鐘意佢但係唔知佢有咩睇法
上一次聯絡時間：琴晚

謝了大師

問題格式
簡稱：S女
對象簡稱：R男
問題：會唔會長久 同埋 想知對方點諗
問題背景（1-2句）：就快一年 但呢排係冷淡期
上一次聯絡時間：今日1245

其實見到你過去事業唔太好 自己一直喺過去事業發展都係唔開心 而家見到你喺事業上人際關係溝通可能會出現咗問題 未來都係有人際關係問題

其實過去對方或者你一直有其他曖昧對象或者有另一半 過去見到係多人關係 而家你對段關係感覺到迷惘同不安 對方其實係一個偏濫情嘅人 未來你哋係會有一個機會可以突破個關係 要自己捉緊個機會

所以其實過去大家都付出不平衡 然後而家見到你自己對呢段關係冇咩信心同埋唔夠膽踏出第一步 你哋未來半年都會完結呢段關係因為對方會同你發生一件事 導致段關係走向完結

其實過去大家就溝通不良同埋有第三者存在 依家見到你自己想突破呢一段關係 而家對方都話唔知應該點樣面對你 佢都冇咩點諗過同你嘅將來 你哋未來都係一齊唔番

其實你以前就有好多對象曖昧不清 如果唔係你就係對方同唔同對象曖昧不清 然後而家其實你會覺得同佢可能就嚟會完結段關係 比較有負面態度 對方都覺得同你行唔到落去 未來你哋會有一方有其他異性緣導致段關係破碎

其實有一方啱啱分咗手無耐 而家你有好多嘢得個諗字唔敢向對方表達 其實對方覺得佢自己有啲基本問題解決唔到唔適合拍拖住 可能忘記唔到以前情傷 到未來對方都唔會想同你開始住 同埋佢係一個花心嘅人

簡稱：sunny
問題：三個月內會唔會出pool

簡稱：M
問題：半年內有冇合適 ge 人出現？
問題背景：分左手段時間

簡稱：y女
對象簡稱：如非感情問題不用打
雙方性別：
問題：想問未來一個月會唔會揾到intern
問題背景（1-2句）：去左interview等緊消息

唔該曬

多謝樓主覆我的確我同佢岩岩識個陣係發生啲事搞到好複雜 但我唔係好明咩叫睇我自己行動？我要主動啲？

其實以前你諗太多冇咩點對對方行動 而家見到你反而保留着自己對對方嘅愛 唔夠膽投放愛係佢身上 驚自己受到傷害 同埋對方可能以前有啲唔好嘅經歷或者情傷 一直處於悲傷之中 未來係三角關係

你以前工作處於停滯 同埋而家你自己好情緒化 因為一直都搵唔到工作 未來都係搵唔到工作嘅狀態 同埋會冇咩收入自己會一直好頹好灰

見到你以前好努力咁樣打造段感情 而家比較一個傷心失望同埋抑鬱嘅狀態 其實對方已經係覺得同你完全畫上句號 佢純粹唔想比承諾你同埋純粹同你拍拖都係唔想認真 先會話同你散 未來對方會出發搵其他異性 處於多人關係之中

以前嘅音樂發展其實有好多人同你競爭 處於容易有小人出現同埋競爭會輸 有人際關係問題嘅狀態 而家見到你有基本層面嘅問題未解決 未來應該唔錯會有一個機遇

見到你以前事業發展 人際關係應該唔多順利或者可以話好大競爭 而家你覺得自己付出係同收穫唔成正比 徒勞無功嘅感覺 到未來事業發展會唔太好 原因因為自己諗得唔夠詳細唔夠深入唔夠遠 同埋自己比較情緒化

其實以前段關係已經停滯左 而家你覺得對方可能有其他人選先唔同你傾 對方覺得同你溝通唔到同埋有基本上面嘅問題未解決 到未來其實對方會同其他女仔曖昧。等你自己主動搵佢同埋佢唔會向你有咩表示

以前事業發展已經係停滯左。同埋自己內心係唔開心 依家可以見到你一直搵工但係都搵唔到 直到未來可能會搵到一份收入OK嘅工 你自己都會滿足

其實見到你同而家過去一直同呢個女仔處於三角關係之中 如果唔係你有其他人選就係個女仔有其他人選 到未來對方都會思考應唔應該同你一齊定係揀另一個

其實你以前諗得好多一直冇行動 而家你會唔會有曖昧對象或者暗戀嘅人 見到人哋係有另一個 到未來其實你都冇話主動去識下人

簡稱：YC
對象簡稱：GC
雙方性別： SH女 ED男
問題： 佢鐘唔鐘意我？（愛慕）
問題背景（1-2句）： 同佢好多野講，但佢好似同個個都多野講，whsapp需然唔係秒覆但一定會覆。
上一次聯絡時間： 11/11

簡稱：s女
對象簡稱：如非感情問題不用打
雙方性別：
問題：想問未來事業發展
問題背景（1-2句）：一直揾唔到full time

唔該曬

簡稱：A
對象簡稱：如非感情問題不用打
雙方性別：
問題：想知下一個對象會幾時出現
問題背景（1-2句）：分左手四個月左右

Thanks

簡稱：同上
問題：應該搵新工作定係自俢培養技能
問題背景：本身擅長嘅工作冇工開

簡稱：讀讀
對象簡稱：瑪
雙方性別：男-女
問題：同另一半有冇機會跨過今次難關？定都好大機會分開
問題背景（1-2句）：同對方有價值觀既分歧 大家都未有共識 但確定係大家有愛 所以而家唔知出路可以點
上一次聯絡時間：琴晚

見到你哋而家嘅進展都開始停咗落嚟 而家其實你哋兩個其中一方要作出一啲行動如果唔係會令到呢段關係慢慢惡化

其實見到對方覺得你其實並無確實行動去追求人哋 所以令到你地兩個一直都發展唔到 而其實你哋最應該注意嘅就係大家嘅付出夠唔夠平衡

其實見到你哋其中一方已經頂唔順呢一段關係令到佢已經想完結去搵一個新嘅開始

其實見到你哋一直都諗好多但係一啲實際行動都冇 所以令到而家你哋本身美好嘅幻想所有嘅希望都破滅晒 就係因為唔夠膽去行入去呢段感情裏面

睇怕見到你或者對方其實係一個比較守舊嘅人或者係唔太鍾意交流令到你哋嘅關係一直都冇乜進展所以可以放心交流多啲

其實見到如果你去台灣嘅話只會係你一個人自己不停咁付出 二如果香港嘅話你會覺得一切都好好多無論係人際關係定係金錢上

唔想做藍屍

首先見到你或者對方其實已經冇咩機會再發展因為其實對方係一個係感情上面好難清楚佢個人係想點 加上佢未來其實會有唔止一個對象可以俾佢選擇

首先見到其實你哋本身唔係合適嘅一對你或者對方其實係抱住一個玩玩下嘅心態 另外其實你哋相識嘅時間唔長睇牌見到你哋其實係連普通朋友都未做到 而你或者對方未來會因為覺得呢一段關係好辛苦

首先見到其實你同佢係有機會嘅 而你自己都比佢嘅印象係一個專情嘅人 未來你哋兩個係可以開始發展

其實見到你或者對方係有其他嘅選擇 而佢都想用完結令自己可以去一個新嘅對象嗰度

其實見到你同佢嘅交流唔多 而對方其實都覺得你個人好悶所以其實對方對你冇咩好感

簡稱：A
問題：幾時先搵到工？
問題背景（1-2句）：本身有工想轉工，由6月開始搵工，見左3、4份工都冇消息

簡稱：aa
對象簡稱：dd
問題：其實佢有冇鐘意過我，當我係咩
問題背景（1-2句）：分左手1年多啲
上一次聯絡時間：今年1月

我女 佢男

其實見到你過去一直唔開心同埋一直喺度重複諗返以前過咗去嘅嘢 自己想抽離就抽離唔到 依家唔知你係發生咩事見到你自己內心比較抑鬱同埋自我封閉 未來半年會有一個對象衝向你 自己好好把機會

其實過去你有諗過同唔同佢分手 或者唔好結婚住 而家你有一個選擇喺個腦度 可能你諗緊好唔好結婚 或者有其他異性選擇權 其實對方一直覺得佢對你付出係得唔到收穫好心灰意冷 到未來半年你哋大家都會淡咗同埋精神生活層面上都會唔開心

係呀你要主動啲有興趣想詳細占卜可以Telegram我

其實以前對方已經抽離左你同佢段關係 而家見你一直諗翻起以前啲回憶係純粹自己唔開心 其實對方一早都過緊新生活 到未來你會繼續想同對方一齊 都係繼續唔開心。同埋會發生一件事令你地完全斷聯絡

放唔放手就係你自己嘅決定 塔羅牌都係只係比建議

唔使客氣 有咩想占卜可以Instagram或者Telegram再搵我

以前見你一直係唔開心嘅情緒之中 而家見到你想拍拖但係被環境限制住自己 冇得拍拖 到未來亦都係冇咩主動去搵人 拍唔到拖

如果想詳細占卜可以Telegram我

以前你自己諗太多冇咩點行動去搵對象 而家見到你自己都係處於一個被動狀態 未來你會嘗試可能作出行動搵對象 但係半年內都係冇拖拍

其實以前就有一方有另一半或者另一個對象 而家你覺得大家溝通都係得表面 對方係對你有好感想努力打造段感情 但係未來你哋段感情都係停滯

牌陣望到哂 有野想問可以telegram我

樓主加油

見到最後2句就...
Anyway 多謝樓主

多謝樓主

其實見到呂方已經唔滿足於而家現況因為其實感覺唔到對方嘅真心 你望到南方其實都算係一個花心少少嘅人 所以其實你哋嘅關係會慢慢變差

其實見到你哋未來係有希望嘅 而你自己都會主動作出一啲行動去追求對方 不過要小心千祈唔好 操之過急

其實見到你自己之後嘅人際關係會唔錯但係係呢啲人裏面你都係搵唔到一個可以發展嘅對象所以未來半年都唔使太心急

係的

首先啦你哋兩個之間有第三者嘅出現啦 已其實睇牌見到你同佢嘅關係係由男方做主導 所以其實佢未來會同令一個人發展

其實見到你一直讀書都好似讀唔太好 而你自己其實都有個目標想去追尋 不過好似往往付出同收入都唔成正比 就咁睇反而你要先再考慮吓係唔係真係想去讀

簡稱：A女
對象簡稱：A男
問題： 我地有冇機會成為情侶
問題背景（1-2句）：我地係同事黎， 呢排開始好似越嚟越friend，佢工作上又會主動幫我，開始日久生情
上一次聯絡時間：今日14:00

Thank you樓主！

簡稱：Cy
對象簡稱：Ve
雙方性別：Ve女 Cy男
問題：會唔會行得長？
問題背景（1-2句）：同佢拍左拖有一年半，大家每日都會出黎見下，但成日都會嘈少交
上一次聯絡時間：今日

Thank you very much
btw呢啲人係指男or女?

簡稱：力士
問題：近排有個女仔話鍾意我 我單身嘅 對佢唔係話好有feel 其實應唔應該發展下？幾時先會出pool？

但佢男校 一個異性朋友都冇喎

簡稱：H
對象簡稱：F
雙方性別：我男 佢女
問題：有冇機會復合
問題背景（1-2句）：分左手差唔多一個月 有試過挽留 但唔成功 依加算係做朋友咁
上一次聯絡時間：琴日

其實見你未來三個月你自己其實對未來好有希望想搵一個對象但係你會搵多個對象嘅不過呢一個對象會係一個比較濫情嘅女仔所以你自己要小心同呢個女仔相處嘅時候適當嘅時候就要離開

其實見到你地兩個本身未投放到呢段感情 不過你哋係一對合適嘅戀人所以其實如果你作出一啲行動未來係可以發展嘅

首先啦其實你之前嗰段感情啦你仲未放低啦已經到段感情開始慢慢瓦解 見到你其實自己內心都係好想同佢發展啦但係你自己都知道冇可能而唔夠膽去完結段關係

其實睇牌見到你暫時嘅進展都係停滯所以建議你可以試吓再低多幾份

其實見到你或者對方那個內心裏面已經受傷得好嚴重 不過見到個男方係呢段關係裏面其實都投放咗好多嘅感情落去 而其實望到女方反而自己防備心好重令到兩個人其實個關係好尷尬

其實見到你哋之間其實有第三個人喺度 而望到男方其實覺得你或者另一個女仔唔合乎佢嘅要求 所以佢會係你地兩個之間揀一個 自己小心啲因為呢個男仔係一個唔專情嘅人

未知 不過一定係比其他競爭者有差別

其實見到對方或者你係一個比較難中愛一個人嘅人 所以你會發現喺呢一段關係裏面你就算好努力捱落去都好似捱唔到啲咩結果出嚟 加上你或者對方其實比較內向唔會同人地表露自己嘅內心所以交流上面問題

其實見到你過去錯過咗一個機會以見到你未來暫時都係會未有工作住反而睇怕見到你自己一直喺度煩惱但係冇乜去行動所以要行動返先有機會

其實見到你未來半年都係未有對象 所以可以慢慢調整左自己心態先再去等待或者去尋覓你嘅對象

其實望到你自己都係偏愛自修培養技能 所以其實都建議你可以選擇呢一條路

首先啦其實你哋本身已經去到一個感情好好嘅位置 但係見到你哋其中一方已經停止左響呢一段感情投資自己嘅愛落去 已見到你哋其實未來會發生一件事令到你哋個關係會變得更加差

其實都一早瓦解左，個關係都正式完左好一段時間，但想知半年之內會有更好的選擇出現嗎？

其實見到你自己本身有一份工而你自己就想轉工不過你如果想轉工暫時你睇你係咪有機會可以轉得成功嘅 所以暫時可以喺而家份工作上面再做多排先

請問你嘅問題係想問關於愛情定係事業或者學業

其實見到過去南方係一個專一嘅人 不過見到過咗一排佢開始變咗一個感情上面人哋好難知道佢想點 變咗一個唔知道自己嘅感情係點嘅人

唔好意思塔羅占卜指尖半年至一年

其實見到你同佢暫時都未有一啲實際嘅行動去追求所以要慢慢比信心人哋 因為對方其實覺得你係一個唔成熟嘅人所以你要比佢知道你並唔係咁樣

其實見到你或者對方係一個比較內向嘅人所以其實你哋表面上嘅友好未必係傾到好內心 而如果你話半年來可唔可以發展成情侶暫時你睇未可以

首先其實見到你哋拍咗一年半不過你哋段關係係中間有試過感情完全死亡 不過見到你哋未來其實係可以慢慢去發展 所以就咁睇係會行得長嘅

其實你自己係時候要行動啦因為睇怕見到你對愛情真係好多幻想 幻想可能會遇到一個好好嘅對象但係其實呢啲幻想唔可以再諗 有時係要自己行動

想問會一直差落去定肯努力都有機會變好？感謝你！

其實見到你或者對方覺得另一方好合乎自己嘅要求 不過你哋而家暫時關係係停滯着未有進展 所以其實你只要肯行動未來你哋段關係係會幾好嘅

咁改問事業（幫另一半問）

簡稱：A
問題：轉工定繼續做好？
問題背景（1-2句）：現時公司做左快兩年，有機會升職，但又想轉下環境。

謝謝樓主！

問題格式
簡稱：PC
對象簡稱：WH
雙方性別：PC (女) WH (男)
問題：同距會唔會有將來？
問題背景（1-2句）： 自己好無上進心，但對方有，想搵大錢，仲有計畫要點搵錢。可惜自己同距目標唔一致，諗住Hea住過就算，亦唔鍾意返工（我真係好廢）。想知我咁樣做人，同距會唔會有將來，距會唔會唔要我
上一次聯絡時間：今日

感謝你

簡稱：P
對象：D
問題：未來3個月有冇機會同佢一齊？
情況：佢而家中意嘅人，但唔係我，唔知會唔會拎佢變到心

唔該樓主

簡稱：S
對象：F
問題：佢對我究竟咩想法？
情況：本身係朋友，佢做左好多曖昧野但忽冷忽熱。
最後聯絡：2日前

S女F男

簡稱：bert
對象簡稱：v
雙方性別：男 女
問題：想問下佢覺得我點 有無機會發展？
問題背景: 同佢基本上每日都有whatsapp 都係主要圍繞工作上嘅野 近依排一齊收工去食嘢 相處落好舒服同好夾咁

最後聯絡: 今日
感激樓主

簡稱：sasa
問題：有咩職業適合我？
問題背景（1-2句）：讀緊year3 出年就grad了 但愈黎愈迷惘

簡稱：cc 男
對象簡稱：kk 女
問題：佢對我究竟係點，當我係愛人定係後備？
問題背景（1-2句）：佢黎緊會去外國，話唔會返黎，所以話唔同我一齊，依家又同我一齊，有時佢wtp又唔係好點理我，當然都有出街。

感謝樓主

其實見到對方其實係一個欺騙感情嘅人所以其實你同佢係捱唔耐嘅所以其實可以盡早離開

首先其實見到你哋兩個過去係幾好感情 不過其實你哋其中一方已經對呢段感情冇再有追求 所以你哋到最後最多只可以做一對朋友

首先其實見到你或者另外一方啱啱完結左自己嘅感情跟住搵咗你 已其實你同佢並唔係合適嘅一對所以請仔細考慮

其實如果幫你睇愛情就算你降低左要求都係搵唔到你嘅對象 二睇怕見到你同我相處嘅對象會成日有意見不合或者觀念上唔同嘅問題 令到你嘅感情永遠都冇開始

如果見到你轉工嘅話情況係會慢慢變好 不過如果繼續留喺而家間公司如果你想升職要比嘅力氣要更加大

其實見到你或者對方一直有一啲心事都係自己收收埋埋唔會同人哋講 而你或者對方發現自己嘅希望好似唔會成功 而最後見到你可以拎住你自己想要嘅物質但係得唔到心靈上嘅快樂

首先其實你或者對方本身係有另一個選擇可以俾佢揀（人選） 而佢同你分手其實係一個好嘅事因為見到你同你一齊只係為咗好表面想有人拍拖或者需要性方面

如果想要詳細問TG搵我

其實見到你未來半年小心你嘅對象會變心因為你嘅對象其實係一個好難中愛一個人嘅人

其實見到佢已經向其他人作出左行動 而佢亦係一個比較花心嘅男仔 不過見到未來你同佢嘅關係會死裏復生不過機會都係好微

冇

其實佢覺得佢同你以前係有未來嘅 所以佢會作出一啲行動但係佢自己內心就覺得自己係唔會成功 所以佢就開始慢慢慢落嚟諗一諗再行動建議你其實人哋俾咗暗示你可以俾返少少暗示人

其實見到你未來嘅半年感情運係會遇到一個對象而你同佢會慢慢藉住一個機會做到一個好好嘅朋友之後你或者對方就會對對方有好感

其實見到個女仔都係一個比較直接嘅女仔嚟 而你同佢嘅關係其實而家都算唔錯 睇牌反而叫你可以在行動多啲同佢多啲交流

其實見到你呢個想法唔能夠實現因為其實見到你係一啲金錢上出現咗一啲問題令到你唔夠資金去置業

唔好意思占卜唔能夠直接搵到職業 所以你比你自己心目中嘅選項兩個工作俾我占

咁快

其實見到你應該係一個後備 因為見到你同佢啲價值觀唔同而另外佢亦有機會係有第三者 二睇牌見到佢係一個幾擅長欺騙人嘅人 所以唔好再咁多幻想佢係一個真命天女

其實見到你同佢嘅關係應該係唔錯嘅而對方亦係真心嘅所以其實只要你地兩個慢慢一齊去發展努力咁就冇問題

記者 PR或其他

Thx樓主
人生已完了

簡稱：L女
對象簡稱：M男
問題：想知黎緊會唔會同呢個男仔有咩發展
問題背景（1-2句）：傾左都近一年，好似鐘意佢但係唔知佢有咩睇法
上一次聯絡時間：今日

簡稱：kl
對象簡稱：bc
雙方性別：男
問題：我地之後嘅發展會點？
問題背景（1-2句）：原本曖昧緊 但發生咗啲事 佢話要時間冷靜下
上一次聯絡時間：琴晚

打錯咗啲野

知道

多謝你呀絲打 好準咁不過今日本身好主動wtsapp佢 但佢已讀之後勁耐先覆 就令自己卻步唔敢太進取 btw感激你

簡稱：W
問題：宜家做生意會唔會成功？
問題背景（1-2句）：裸辭左一年因為想改變現狀，想做一盤生意好耐但一直都唔夠膽
感謝絲打

女

死裡復生即係點佢會中意我？

簡稱：W
問題：嚟緊學業會點樣？
問題背景（1-2句) : year 1, 有返私補part time

Thank you!!!

推一推

Thanks

問題格式
簡稱：L
對象簡稱：R
雙方性別：L係女 R係男
問題：同佢可唔可以行到最後定係一年內會分開
問題背景（1-2句）：依家係仲一齊緊 頭幾年散過一次
上一次聯絡時間：今日

問題格式
簡稱：K 女
對象簡稱：B 男
問題：未來發展
問題背景（1-2句）：之前發生啲事，斷咗聯
上一次聯絡時間：9月尾

其實見到記者的話你自己唔會係想做嘅工作 而就咁睇PR反而適合你

首先其實望到你哋呢一段關係係由男方做主導 而其實南方甚至其實幾似一個小朋友而佢對你未來都冇進一步嘅行動所以其實你哋嘅關係分開會比較好

因為塔羅睇唔到確實地方

首先見到你會遇到越來越多嘅困難 而你投放出去嘅資金都會冇咗令到你自己錢財同埋心靈都受到傷害

生死健康不占 祝你狗仔長命

大師點算......咁係咪應該求其搵份工做住先

唔係 死裡復生只係關係可以做返正常朋友

其實見到你學業會慢慢變好 不過你自己會心郁郁想轉另外一科 而另外果一課你會覺得付出同你嘅收入會成正比

謝謝你呀

首先會見到你哋段關係你感覺發展唔到落去 而你或者對方都係時候要離開呢一段關係因為有一方已經向其他對象作出追求

首先我見到你同佢嘅關係其實而家只係剩返好似為咗性或者好表面咁嘅關係 而你未來同佢關係會越嚟越差直至完結

首先見到你同對方有好多嘅矛盾仲有溝通不良 已見到對方其實好注重心靈上嘅交流 而見到你或者對方覺得呢段關係已經停止唔再有其他進展可能會發展到分手

首先見到你自己都有作出一啲行動去搵工作 但係都係冇一份工作會可以俾你做 而你都冇其他能力去改變

其實見到你地兩個應該一齊過不過好短暫 已見到你同對方其實係冇未來 因為對方係一個比較濫情嘅人

見到你未來半年其實係有一個機會可以俾你同一個人發展而只要你好好做緊嗰個機會同嗰個人發展會好快

其實見到你自己而家都幾享受自由而你而家都幾滿足現況所以其實見到你都係喺度等待緊嗰個人出現而唔係自己去搵

其實見到你哋都有交流不過其實呢啲交流好表面 所以其實你或者對方其中一方要主動去完結另覓一個新嘅對象

首先見到其實過去你地兩個係對對方都有啲好感 不過見到你同對方開始會有啲唔協調可能係交流上面所以令到其實你哋個關係會好似有層隔膜咁樣 呢個男仔自己都係一個好難預測嘅人所以你同佢嘅發展機會好微

我簡稱 J
問題: 幾時會有貓貓養到?
背景: 我養貓十幾年，佢係十幾年前瓜咗。跟著我同好多人哋嘅貓做朋友。而家覺得我時間同空間都可以養到貓。

[member]簡稱：Y女
對象簡稱：C男
問題：朋友來 請問有冇機一齊？
問題背景（1-2句）：無耐同我表過白 但我岩岩分手唔想諗太多
上一次聯絡時間：星期六［/member]

簡稱：L 女
對象簡稱：H 男
問題：想知道我地有冇機會成為情侶
問題背景（1-2句）： 成日約出街食野，每日都wtsapp
上一次聯絡時間：今日22:00

簡稱: F
對方簡稱: I
問題: 想知我地有冇機會發展
背景: 同佢傾左個幾月，但約出嚟個時我講錯野，就斷左傾計
上次聯絡: 今日下午3點
thx

唔該晒！

簡稱：女 K
對象簡稱：男 R
問題：想知我地仲有無可能發展到
問題背景（1-2句）：早排我拒絕咗佢 依家佢有另一半了
上一次聯絡時間：尋晚凌晨

謝謝回覆
我地完咗了⋯ 但占到對方係有新對象？⋯⋯

簡稱：C (男）
問題：來緊一年有冇機會出到pool?

簡稱：M (男)
對象簡稱：D (女)
問題：來緊會唔會有機會可以發展翻或者做翻朋友
問題背景（1-2句）：傾計嗰陣嗌左交，然後大家都無再搵過大家
上一次聯絡時間：11月10號夜晚

好啦唔該你

問題格式
簡稱：JJK
問題：報左海關會唔會成功？🙏🏻

簡稱：A（女）
對象簡稱：D(男)
問題：應唔應該分開？
問題背景（1-2句）：一齊左4年幾，有啲諗法唔同
上一次聯絡時間：18/11 1109 keep住有聯絡

會唔會知道幾時會去到樽頸位 會分開

首先第一張牌其實係講緊話其實對方呢個女仔都已經開始有啲唔理智係呢一段感情上面而另外佢覺得呢一段關係已經再唔值得佢投放感情落去 所以要冷靜左先

首先啦其實見到就係對方開始對你有啲追求啦但係你自己就拒絕咗想比自己放鬆吓啦咁就見到到最後其實你哋段關係當你拒絕果下就已經完全死亡左

如果我咁睇 你自己中意就可以養

其實見到你哋兩個之間發生咗一件突如其來嘅事啦令到你哋嘅關係已經變到好惡劣所以其實未來都冇乜交集

首先其實見到你哋嘅關係越嚟越好啦但係你哋其實其中一方唔係好識去同人地點樣去表達自己嘅內心同表白所以暫時睇半年都未成為情侶

其實見到未來半年你暫時都未有機會可以去轉工

問題係幾時而家冇人俾貓我

簡稱：L女
對象簡稱：M男
問題：有無機會發展
問題背景（1-2句）：對佢有好感，但有好多障礙
上一次聯絡時間：今日

其實見到你或者對方有一方已經對於呢一段關係覺得捱唔到落去所以佢會開始對呢一段關係停止左任何嘅投資 而望到呂方應該要更加理智

其實第一張牌見到你地兩個其實係好普通嘅朋友好表面二如果你哋有發生一啲特別嘅行為咁應該盡早脫離因為其實個男仔好滿意而家嘅關係佢覺得而家嘅關係就已經足夠所以其實望到要比多少少防備心

其實望到如果你想同人哋發展你呢個想法其實係唔會成功你只會同而家一樣所以盡早放棄

可以見到你哋其實係會一齊 已見到你或者對方啱啱其實已經有情緒低落行返出嚟 所以可以多少少行動

首先你見到其實你嚟緊一年裏面一開始你會遇到一個唔應該投放嘅對象 之後你會遇到在一個新對象如果一個對象其實你係可以同佢發展到嘅不過要留意吓自己嘅心態

其實望到你係一個好專情嘅人不過你都係時候要喺呢一段關係下定決心去完結 去另覓一段新嘅關係

其實望到你自己一直喺度好煩惱咁樣諗緊呢一樣嘢而你自己會發覺你嘅付出應該會得到你自己嘅收穫成正比 你睇塔羅牌見到你暫時都係未夠努力所以就咁睇未成功

其實如果你想去拍拖建議你自己應該先去比人哋知道你嘅內心因為見到你其實成日都好內向封閉咗自己

其實見到呂方已經開始係呢一段關係唔想再接受對方嘅任何意見或者諗法 而你或者對方會想去尋找一段新嘅關係因為嗰陣呢一段關係已經捱唔到落去

其實見到你或者對方以前係受過情傷令到佢對感情嘅一樣嘢好情緒化所以如果你想要同佢有進一步嘅關係你就要慢慢幫佢解開呢啲心結

首先其實見到你一年來係會成功出到 若果一個男仔都係一個成熟嘅男仔嚟不過你同佢好可惜唔係合適嘅一對

其實見到你或者對方之後會有一段新嘅機會可以俾佢去發展所以佢會從中係你地兩個之間作出一個抉擇而佢會選擇同你做返普通朋友 因為佢係一個專程嘅男仔

其實見到你自己都冇再去思考同佢應唔應該繼續以見到你同佢個關係會開始慢慢變差到到最後會有一個好公平公正嘅結果俾你

唔該你先 咁係咪姐係我要主動啲？

具體應該要做啲咩？

我係鐘意嘅人面前真係幾怕醜，但又唔係唔夠膽同人傾計

簡稱：CY
對象簡稱：C
雙方性別：CY女 C男
問題：想問有無機會復合
問題背景（1-2句）：一齊6年 中間淡過 佢愛我多啲 我係佢初戀 三個月前因第三者分開 本身諗過一齊番 但佢要冷靜 依家keep住一星期見一次
上一次聯絡時間：今日

簡稱：S
對象簡稱: K
雙方性別：S 女 K 男
問題：K 對 S 係唔係認真？
問題背景（1-2句）：拍左3個月拖但係 K 好嫌棄 S ，成日都嬲 S
上一次聯絡時間：啱啱食完夜晚飯

簡稱：w
對象簡稱: R
雙方性別：w女 R男
問題：2人會唔會有發展機會？
問題背景（1-2句）：最近係apps認識, 見過一次面。
上一次聯絡時間：昨晚txt

謝樓主

其實見到你或者對方都已經係呢一段關係裏面唔再投放一啲感情落去 之後望到你哋錯失左個機會令到你哋之後都唔會有機會發展

首先其實見到你哋個關係本身幾平穩 但其實見到你只會一直受傷而到最後你都係只會將自己繼續綁死係呢一段關係 所以建議你唔好再留戀係呢段關係裏面

其實見到呂方應該一直都係好煩惱喺呢一段關係裏面而都受到好多嘅傷害慢慢其實感情已經開始冇晒都係時候要喺呢一段關係裏面唔好再糾纏落去

有咩問題之後可以tg 搵我地

其實見到你地兩個其中一方對對方防備心好高因為我一個人其實啱啱先係情商裏面走出嚟 所以其實如果你哋發展到都冇乜用因為佢係感情上面冇心力去發展

係

有咩問題可以留連登或tg

推

簡稱：T
對象簡稱：M
雙方性別：我係女，對方男
問題：同前度仲有冇復合可能？
問題背景（1-2句）：分手後，佢搵番我，但又忽熱忽冷咁，唔知佢究竟諗緊咩
上一次聯絡時間：上星期

謝謝ching

簡稱：A
性別：女
問題： 想知幾時出到pool，對方又係個點嘅人

簡稱：C
性別：女
問題： 想知2021出唔出到pool，對方又係個點嘅人

其實望到你本身係有一啲對象係身邊嘅但係你自己失去左個機會囉錯失咗機會所以變咗而家暫時睇半年都係未有住

其實啦望到第一張牌就係個林話你或者對方一直喺度煩惱緊你哋段關係啦而望到第二張牌就講話對方應該係想要一啲性嘅關係先去搵返你所以自己要小心啲

首先其實望到你或者對方啦都係一個比較守舊嘅人啦同埋有少少孤僻嘅 而你哋嘅關係開始慢慢會變好不過要小心一點嘅就係南方其實唔算係一個專情嘅人

首先你會想喺呢一段關係裏面想去下一個關係呢就可能會朋友去到戀人咁但係呂方其實只係好表面咁應酬你而家喺度觀察緊你係一個點樣嘅人 而睇到未來你哋其實係唔會一齊到

其實望到你自己都冇作出一啲乜嘢嘅行動啦咁不過未來會有對象你會遇到 要小心啲因為嗰個對象只係可能為咗好表面嘅嘢而同你一齊

因為你其實比較內向而且對關係唔係好夠膽投放感情所以其實望到未來你都係未可以拍到拖

其實望到對方一直都內心受到好多傷害 而佢都開始慢慢放低到 一直都有

首先望到其實你哋過去係可以發展到不過其中一方雖然有行動不過另一方唔諗到去維繫一段關係所以令到段關係停滯左喺度

好似都中，姐係咪冇復合機會了？

顯示 #1
簡稱：YT
對象簡稱：LW
雙方性別：我係女，對方男
問題：同前度仲有冇復合可能？定大家都放低咗？
問題背景（1-2句）：分手後，互相揾返對方傾計都傾得好舒服
上一次聯絡時間：琴日

係咪即係佢冇諗住拍拖
定係純粹抗佢同我拍

不過都多謝你先

我冇問到問題，但係一直有個問題好好奇。
塔羅占卜唔係多數淨係可以占半年至一年嘅咩？點解見到樓主你可以占卜到一段關係已經完全冇結果/死局，定係呢一個結果只係限於一年？同埋如果占卜結果係唔理想，究竟係緣份注定，定係可以靠自己改變

機會好微

如果返黎 會係因為性方面

佢無諗選擇你

其實占卜半年至一年你可以大概見到嗰段關係係果一年嘅變向 從而去判斷果一段關係值唔值得發展
如果占卜結果唔理想並唔係注定 因為當知道左未來人就會有能力去改變（例如知你未來成績好好 然後自己唔努力 都係會改變）所以知道完 都要靠自己去行動

明白 唔該

好 多謝你

簡稱:W 女
想問幾時有機會拍拖？

謝樓主

簡稱：k
對象簡稱：a
雙方性別：我係女仔，對象係男
問題：應唔應該主動識佢做個朋友？
問題背景（1-2句）：同佢無傾過計，亦知道同佢一定無可能，所以唔知仲應唔應該踏出第一步去識佢。想了結咗個心願，但又好驚越踩越深。
上一次聯絡時間：nil

其實見到你哋兩個都已經係好好嘅朋友 不過你或者另一方其中一方會逃避呢一段關係 所以其實冇做一啲實質嘅行動去令到關係發展 就咁睇半年來冇機會一齊

首先啦其實見到你地兩個完結左之後其實對大家都係好嘅 而望到其實南方已經好清晰佢思路唔會再有復合嘅機會 所以小心自己會受到傷害

其實見到過去你哋段關係其實係好表面可能為咗拍拖而拍拖或者為咗性慾 而你同佢分咗手之後其實自己會慢慢變好 而你自己會更加開心反而建議你唔應該同返佢一齊

就咁睇半年來你會遇到一個對象不過嗰一個對象出現好似可有可無咁就算點樣想發展都唔會發展到 所以其實半年來你都係會單身

其實望到你同佢關係其實都唔太好不過會慢慢變好 而你地兩個如果想做朋友嘅話都只會係好表面嘅朋友

Thanks!!

簡稱：chi 女 想問下幾時有機會拍拖 謝樓主

簡稱：J
對象簡稱：Y
雙方性別：J男 Y女
問題：我地有無機會發展？
問題背景（1-2句）：好朋友嚟，中意咗佢好耐，會單獨出街，但wts回應時隔好耐
上一次聯絡時間：星期一(23/11/2020)

簡稱：M
雙方性別：我女
問題：未來工作發展
問題背景（1-2句）：畢咗業半年，仲未有目標，唔知咩工啱自己，同埋冇動力搵工

其實見到你自己以前係諗太多同埋冇咩實際行動 而家你對呢段關係其實感到失望同埋覺得比較負面冇咩可能一齊到 其實對方係對你有好感 但係未來對方都會覺得佢付出咗好多但係你都冇咩行動佢會選擇抽離呢段關係

其實見到你以前感情經驗唔太好 可能係自己鍾意嘅人已經有其他曖昧嘅人或者伴侶 或者話自己嘅關係比第三者介入 而家你自己想拍拖但係未來自己都冇咩點特登行動去搵其他新人去認識 未來半年拍唔到拖住

其實個女仔一直有啲基本問題 自己一直有啲困擾住好耐嘅問題解決唔到 見到你想同個女仔一齊 但係個女仔其實有其他人放唔低 可能佢以前感情經驗 又或者話去咗其他異性選擇權唔知揀邊個好 未來你都會繼續等個女仔追個女仔 但係自己用錯方法 虎頭蛇尾咗

其實以前女方就喺感情上受到傷害同埋想行出嚟又行唔到出嚟 抽離唔到 依家佢一直回望緊過去段感情 繼續唔開心 見到你想同對方一齊 但係未來對方都係行唔出自己自身問題 同埋都會繼續對你冷淡

其實你以前一直想轉科 而家見到你自己個心都係好想走 但係自己唔敢走 到未來都一直繼續讀緊呢科 會穩定返少少 但係依然會想行令一條路

以前見到你未畢業嗰陣係一個比較穩定同埋自己都會安心嘅狀態 你而家覺得自己已經無前途 同埋自己攰到唔想再郁 對生活冇咩希望 到未來你都係搵唔到工住同埋同行競爭好大

未來半年都冇機會住 如果你想詳細占卜可以Telegram搵我

主動啲成件事係會改變左 不過要開另一個陣 想再占卜可以Telegram搵我

多謝巴打，個ex完全乜都唔肯講，巴打比咗個答案我 可以死心

多謝你

簡稱: P
想問呢個行業係味唔適合自己

簡稱：M
想知未來一年有無機會出pool

簡稱: A女
想問半年內有冇機會拍拖？

謝樓主

KY 女
想問幾時遇到Mr Right / 拍拖?
年頭分手, 較難識到異性, 依家用緊交友app

問題 Qestion ( 只占未來半年 )：同佢感情上有機會發展？
你既簡稱（性別）：A男
問題對象既簡稱（性別）： J女

其實見到你自己比較鍾意做一啲自由工作者所以我唔知你而家想做嘅行業係咩如果唔關於自由嘅話應該唔太適合你

其實見到你未來一年係有對象可以俾你去行動如果一個對象應該都係一個唔錯嘅人嚟

首先其實你應該要開始諗吓自身有啲咩條件仲有一啲自己嘅缺點流露左係表面令到人哋知道你並唔適合佢 所以半年來你都未有拖拍

其實見到你本身係有一啲選擇不過你自己因為自己未夠成熟令到同嗰啲對象有好多隱藏嘅矛盾半年來你都未拍到拖

其實見到你暫時未有一啲緣份可以撞到 而你依家係煩惱於在感情上面所以其實你自己要開始慢慢冷靜翻落嚟唔應該咁心急

其實見到你同對方嘅關係都唔錯不過其實見到呂方係一個比較有防備心嘅女仔同埋有少少固執所以係交流上面唔可以硬碰硬 而你哋有冇機會發展其實係有嘅

半年內 即係又要單身過聖誕
Btw thx

感謝你

其實望到拍拖一直都係你自己嘅心願嚟 不過見到你未來會因為感情上會越受越多傷害而到最後你會令到自己對感情失去晒信心 嚟緊呢一年係爛桃花自己小心

K：未來工作前景好唔好？

多謝樓主 都係順其自然

見到你以前想轉一份工或者已經係轉咗工 而家見到你人際關係上面都OK 但未來你自己比較猶豫不決唔肯定自己前途去向有決定又唔敢做

其實你覺得對方同你都幾合襯同埋想同對方開始 但係反而見到對方覺得你哋就關係麻麻地未必好夾 未來你會一直付出同等對方

lm

簡稱：Y男
對象簡稱：P女
問題：有冇機會發展
問題背景（1-2句）： 佢係我師姐嚟，2020grad
上一次聯絡時間：今日，每次都係我搵佢，除開岩岩識嗰陣佢冇事都唔會主動搵我，有時會覆吓我story，但唔多

簡稱：7K （男）
問題：請問幾時可以出pool？
問題背景（1-2句）： A0，讀緊書

麻煩樓主

簡稱：C男
對象簡稱：P女
問題：有冇機會發展
問題背景（1-2句）： 識左幾個月，對佢有好感
上一次聯絡時間：每日都有聯絡

謝樓主

簡稱：C（女）
問題 : 幾時出到pool

唔該樓主

其實見到對方係一個幾情緒化嘅人 而你想同佢發展其實係有機會嘅不過就咁睇暫時你哋會因為交流太少令到大家關係一直都發展唔到

未來一年 你會有一個可以發展的對象 不過對方應該係失戀無耐 所以自己要把握

其實見到你想同對方發展不過其實你個希望其實係落空因為其實睇到係呢段關係裏面只有你自己去付出所以其實慢慢你會開始捱唔住會離開呢一段關係

見到你嚟緊一年內會遇到一個可以發展嘅對象如果一個對象同你係可以發展好耐嘅不過要小心啲就係你哋兩個嘅付出會唔平衡

有冇咩方法增加交流約親佢唔係已經有約就好忙

再試下先

幫推唔該晒樓主 都幾準

簡稱：J男
對象簡稱：D女
問題：上網識咗一個月 有冇機會成為情侶？
問題背景（1-2句）：幾啱傾 出過一次街 每日都會傾計 但好似一時會傾啲好深入嘅話題 一時就會好鳩hea覆咁 而雙方都覺得都要觀察耐啲先可以拍拖
上一次聯絡時間：12月5號

其實見到你或者對方都冇作出一啲行動令大家個關係可以更進一步 所以其實會開始慢慢覺得呢段關係捱唔到落去 到最後會各走各路

其實見到呂方覺得你並唔滿足佢想要嘅條件而你都係時候要諗吓係時候要選擇離開或者繼續 因為你哋段關係會慢慢開始冇進展去到完全冇晒

其實對方覺得你係一個好傷心嘅人一直係為情所困 所以你地關係會一直停滯不前

呢個要你自己表達比佢知

毒L唔識表達 between唔該你

簡稱：AC（女）
問題 : 未來半年有冇機會拍拖?

謝謝大師

簡稱：c女
對象簡稱：h男
問題：有無機會復合，定係佢唔在鍾意我
問題背景（1-2句）：鬧交，唔覆機
上一次聯絡時間：琴日半夜1點幾

簡稱：T女
問題 ：家庭

簡稱：C女
對象簡稱：N男
問題：請問將來發展會係點？有無特別野要關注？
問題背景（1-2句）：穩定拍拖2年幾，幾甜蜜，大家都會遷就對方。

其實係. 我都有啲迷惘 究竟應唔應該繼續

其實睇牌見到你係一個專程嘅人啦不過其實叫你自己其實要多啲出去搵人識人作出一啲行動不過半年內都未有合乎條件嘅人出現

其實見到你哋而家其中一方其實唔夠膽完結呢段關係 而你哋其實冇人願意打破而家呢一個平衡 其實你哋都知感情上面你地兩個係有一啲矛盾喺度

其實見到你哋過去段關係都已經死咗不過而家你哋傾番計對你哋復合冇用因為你或者對方其實係有另一個對象所以其實對方會搵另一個對象去拍拖

其實見到過去你或者對方其實未走出自己嘅情商所以其實見到你哋嘅關係會好咗一排然後就完結因為其實對方覺得係時候要脫離呢啲錯誤嘅拍拖方式（水泡）

唔明

其實見到你自己有諗過想去同呢個人發展不過只係諗知道二其實你哋之間有好多困難出現咗所以其實你冇捱過呢一切只不過係一個夢想嚟

其實見到你哋段關係好平穩不過你地兩個嘅感情已經停咗落嚟冇再有任何進展所以要小心感情搵唔搵定因為不進則退

其實見到你哋嘅關係其實都唔係熟到知道大家好深入即係普通嘅朋友 而且佢哋兩個其實係可以一齊到嘅不過現時你睇冇人行動

可以完

簡稱：T女
問題：想知屋企未來半年會否有阻滯
背景：最近有家事未能解決，想知件事能否解決到

謝謝

啱啱受咗傷唔敢再做主動最近有遇到合眼緣嘅人 不過我未確定自己放低咗上一段未 所以好迷惘

問題格式
簡稱：Y(女）
對象簡稱：L（男）
問題：有無拍拖既可能？
問題背景（1-2句）：識左好耐 近排分左手同佢傾番計
上一次聯絡時間：今晚

其實都feel都有啲唔妥，好感謝你，我會死心了

問題格式
簡稱：JN
對象簡稱：CCkh
雙方性別：我係女 佢係男
問題：佢對我有冇興趣
問題背景（1-2句）： 上網識，其實對佢嘅為人同背景未係好清楚
上一次聯絡時間：今日

想俾個正皮樓主
就算免費都一日内覆我
用Tg問仲有錄音聽!!
好有心

其實見到你哋一開始係有機會發展嘅 不過你哋會因為一啲突如其來嘅事令到你哋兩個人嘅關係突然間變到好差而你或者對方嗰陣時會有另一個對象可以選擇所以如果想一齊就要行動

其實見到佢覺得同你會一齊到 不過佢而家感覺好似錯失左個機會 所以未來佢會搵另一個對象

幫推下先

係咪之前幫你占過？
不過再幫你占多次啦
而家你覺得同對方完全冇晒希望 其實對方佢同你一齊真係好大壓力同埋好辛苦 雖然話分咗手但係呢一刻佢都想同返你一齊 未來其實有機會嘅 不過大家可能淨係傾到一兩句計未必話好快復合到 但起碼可以傾到一兩句計咁 關係都處於停滯 要自己去把握機會先可以嘗試復合 加油
可唔可以比個占卜感想 因為我p牌推唔郁

簡稱：H
對象簡稱：Vi
雙方性別： Vi女 H男
問題： 同佢之後會點
上一次聯絡時間： 今日

謝謝大師

D 女
下年有冇機出pool

簡稱：N女
對象簡稱：L男
問題：想問未來有冇機會發展？
問題背景（1-2句）：近幾個月先有聯絡，feel到有少少中意佢
上次聯絡時間： 2日前

謝謝你

thx

以前大家都好缺乏溝通同埋得表面上溝通到 而家關係處於停滯狀態 未來對方會對呢段關係感覺到沉悶想跳出呢段關係識其他人
可唔可以比返個占卜感想 因為我推唔到

見到以前你自己有啲嘢束縛着自己 但而家已經慢慢解決個問題 而家見到你喺度諗緊一個決定如果你有鍾意嘅人可能你諗梗係主唔主動 如果你冇心儀對象就係講你諗緊點樣去識其他異性 但到下年都係未有機會拍拖住你自己同其他異性嘅溝通有隔膜 所以你要改善下自己嘅溝通技巧

可唔可以比返個占卜感想/好評 因為我推唔到

其實見到你以前可能有個對象但係缺乏溝通 而家你自己仲等緊對方但係唔係單方面咁樣等 未來嘅自己都係放唔低同埋都係未有機會拍拖住
可唔可以比返個占卜感想/好評 因為我推唔到

樓主都算準 我的確唔係好放得低以前既關係 又未敢開始新戀情

簡稱：S
對象簡稱：L
雙方性別：我女佢男
問題：佢會唔會係我嘅真命天子？
問題背景（1-2句）：識咗唔係好耐，但佢對我一直都冇放棄到，即時我之前都拒絕過佢一次
上一次聯絡時間：今晚凌晨2點半

tg左 等樓主覆

其實以前你哋有一方唔想拍拖住唔想受到戀愛嘅拘束 而家對方仲諗緊應唔應該再繼續追你應唔應該再做主動嗰個 其實你未來都會繼續拒絕佢 佢嘅主動同付出都係白費
真命天子呢啲太虛無 塔羅係幫你測唔到
可唔可以比返個占卜感想/好評 因為我推唔到

其實你哋段關係以前處境都唔太好 而家對方覺得同你一齊好大壓力 你自己都好明白到其實大家已經散咗到未來都好細機會可以一齊返都冇動力再行落去
可唔可以比返個占卜感想/好評 因為我推唔到

樓主吾好忘記我這一層😭😭😭

問題格式
簡稱：w女
對象簡稱：j男
問題：我們會唔會可以係一齊

問題背景（1-2句）： 之前大家wts傾偈都覆得好快， 但最近對方wts冇咩點覆

上一次聯絡時間：21/12

謝樓主

其實以前對方就已經變咗心有另一個先會同你分手 可能到而家你仲想同佢有機會行返埋一齊 對方其實已經同緊另一個對象展開一個新嘅溝通 我唔肯定對方會唔會再繼續同你聯絡 因為未來佢會搵返你但呢段係糾纏不清嘅曖昧關係 同埋係三角戀

希望可以比個感想 因為p牌推唔到

等等 幫緊你

其實以前一係你一係對方一直都係自閉同埋內心封閉嘅狀態唔開心 可能係仲未行得出以前嘅感情 又或者係生活中有不愉快 依家你哋之間嘅相處其實幾溫暖幾和諧 對方覺得有啲停滯嘅感覺 未來其實冇一個人肯踏出第一步去突破段關係
希望可以比個感想 因為p牌推唔到

其實而家呢段關係你覺得付出都冇咩回報 自己一直白白付出 對方其實唔止同你一個人有傾偈仲有同其他異性傾 佢有其他選擇權 未來呢段關係會淡咗落嚟同埋對方會想有新鮮感同其他人試吓
希望可以比個感想 因為p牌推唔到

其實我隱約都有這個感覺，
只不過我以為我努力一下可以有改變

可吾可以話肯主動就有機會

簡稱：W男
對象簡稱：S女
問題：想問未來有冇機會行埋一齊？
問題背景（1-2句）：早兩個月先識到佢，大家傾落幾啱之後就feel到有小小鐘意左佢
上次聯絡時間： 30分鐘前

萬分感謝樓主！

樓主好似miss左我

簡稱：Matthew
性別 : 男
問題：幾時有女

問題背景（1-2句）：今年又lonely Christmas喇!!!

原本夏天識到個但唔夾就冇發展落去了

麻煩您幫手睇睇 Thank you!

想詳細占卜可以Telegram我

唔好意思下 我依家幫你

塔羅抽到你哋以前嘅狀況 你哋以前關係一係就曾經冷戰過靜咗一排 如果唔係就係有一方同另一個異性分咗手 感情係靜止同埋停頓狀態 而家你覺得個女仔好似有好多嘢捆綁住自己束縛住自己同埋唔太開心 對方其實覺得你都幾主動 你哋到未來都係你自己喺度等佢 大家未一齊到住

可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

見到你以前其實讀得心態唔太好或者可以話成績麻麻地 同埋而家好似迫自己讀埋落去咁樣 好多嘢都係表面上理解唔可以深入 未來你都係會好認真咁樣讀呢科 但係照住呢個行動未來都係唔會收你住 可能就要努力啲俾多啲心機

可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

見到你以前感情狀態唔係你收人兵 就係人地收你兵 而家你的確要同對方斷聯 因為再同佢繼續聯絡會陷入多角關係 你未來會向一位異性再作出行動 唔肯定係呢個人定係另一個異性 但係都係拍唔到拖住因為對方純粹想你陪佢而唔係想同你開始發展
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

唔該曬你好準呀 因為俾我讀到我一定會認真讀

樓豬講既野都啱左一半
麻煩曬你

準啊😭
謝謝你

簡稱：C人
問題：想知道幾時有拖拍
問題背景（1-2句）：今年年頭分手，最近好似終於都走出情傷，而且開始期待新一個人出現，但身邊又真係冇乜人。咁啱到節日搞到易諗起舊人，有時又會ff會唔會復合到
上一次聯絡時間：舊人對上一次聯絡都4月中了

聖誕節快樂

首先其實你唔適合對方嘅條件所以其實你同佢個緣份都已經係時候要完結唔應該再維持落去所以你應該要快啲脫離呢一段關係令自己解脫出黎

其實見到你未來半年你會返左一份你自己其實覺得唔應該返嘅工而你自己嘅工作上面都會係比較係一個沉默嘅人自己做自己事唔會多管其他人嘅嘢而你自己都最後都係唔滿意自己嘅工作環境

首先其實你自己而家心態都未準備好去拍拖而另外一樣嘢就係你自己其實一直喺度等待緊緣份完全冇作出一啲行動去搵過所以其實半年來你都會繼續停留喺單身讀

問題格式
簡稱：m
對象簡稱：v
雙方性別：m(男),v(女)
問題：想知我地有冇機會發展落去做男女朋友
問題背景（1-2句）：中意左距一年，有keep 住text, snapchat 有心，但同一個圈子入面有另一個男仔都中意距
上一次聯絡時間：1小時前

簡稱：M
對象簡稱：L
雙方性別：M女 L男
問題：未來發展同點改善
問題背景（1-2句）：覺得對方唔重視主動維繫呢段感情 自己好多時都懷疑到底係咪唔夾
上一次聯絡時間：尋晚

啱啱tg收到reply了
覺得都幾準
雖然聽完有啲唔開心但好似思路清晰左

首先其實睇到你哋嘅感情其實連普通基礎都未打好而你自己都喺行動上面都缺乏左所以其實你哋未來其實係一齊唔到

其實睇到你哋本身一開始一齊對方其實已經就冇諗過同你會長久所以其實佢而家應該可能有啲行動去搵另一個而未來佢會因為第三者應該會同你完結

感謝樓主
幫推

簡稱：V
對象簡稱：S
雙方性別：V女S男
問題：未來發展同點改善
問題背景（1-2句）：一齊咗一段時間，佢好錫我嘅，但今次因為佢屋企有事心情唔好而同我少咗好多聯絡，多咗拗撬。同佢嘈咗兩次交，佢有主動道歉話反省但都重係好少聯絡。
上一次聯絡時間：今朝

問題格式
簡稱：T男
對象簡稱：I女
雙方性別：男女
問題：仲應唔應等佢，定係move on？
問題背景（1-2句）：佢話番工好忙投入唔到拍拖，過想做番fd,我問係咪分手，佢又話比時間佢，拖住我，仲要係我考試前講，好傷
上一次聯絡時間：3日前

免費占卜一條
幫你占卜前面嗰條後面嗰條就有興趣可以Telegram問我
其實你哋以前段關係已經靜止左停滯左 依家對方其實唔想再同你一齊同埋想搵另一個人 佢個心態係想一腳踏兩船 同埋佢未來都會繼續搵其他唔同嘅伴侶

喺香港你會識到一個異性但係對感情好快告吹同埋俾唔到承諾你
喺外國你會同一個異性有所溝通同埋大家都對大家有好感 但久而久之段關係可能大家性格不合 所以你會選擇離開

可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

樓主

見到其實以前你哋啱啱開始一段新嘅關係或者可以話段關係升華到另一個層次
而家你想同對方一齊返你覺得同對方其實有未來 但對方好抗拒同你再一齊返同埋而家同你有隔膜
未來你哋的確有一個機會可以一齊復合返 初頭會大家可能係表面上有返少少溝通 你要自己把握好機會
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

免費占卜淨係睇一條 我幫你睇佢同佢女朋友發展成點 後面條問題有興趣可以Telegram我
其實個男仔覺得對方只係玩玩下玩弄感情嘅人 佢新女朋友的確只係想同佢玩一段時間 因為佢鍾意唔受到戀情嘅束縛 佢唔想一段戀情限制死自己 所以半年內佢哋好快會完結段感情

可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

其實以前段感情都已經停滯 見到你好想同對方一齊返同埋專一 但對方似乎已經有其他心儀人選或者可以話新嘅發展對象出現咗係佢嘅生活 同埋半年嘅未來你都會好受個女仔影響自己 令自己情緒變得更負面
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

感謝 幫推

簡稱：Tomato對象簡稱: K雙方性別：Tomato 男 K女問題：最近分開，仲有機會復合嗎問題背景（1-2句）： 佢話原來自己仲未ready上一次聯絡時間：6-jan-2021 23:45

其實你以前係主導關係嗰一個 同埋對方可能會覺得你有少少脾氣同埋幾衝動下 其實見到你冇做咩行為想同對方一齊返 對方自己都對你冇一齊返嘅諗法 到未來你哋可能因為其他事件嘅發生而唔會再聯絡
希望比好評/占卜感想 因為我p牌推唔到

其實以前有機會復合但係錯過咗個時機 你而家想同佢復合但係對方已經對你冇咗以前嘅熱情同埋淡咗 未來你哋當中第一個會出現新人 新異性對象
想再問詳細可tg我 希望比好評/占卜感想 因為我p牌推唔到

加油啊 其實我都覺已經唔同哂 已經無可能

推！巴打講得幾準

問題格式
簡稱：k
對象簡稱：b
雙方性別：我男佢女
問題：我哋會唔會分手
問題背景（1-2句）：近排太家都好似無咩feel 咁，佢成日發我脾氣 對住我好無耐性
上一次聯絡時間：今日見完面

問題格式
簡稱：S
對象簡稱：Y
雙方性別：S女Y男
問題：我同佢係咪已經冇可能
問題背景（1-2句）：斷斷續續一齊咗8個月，已分手，知道佢又搵返佢個ex
上一次聯絡時間：4/1/21

Thx

簡稱：J
對象簡稱：LL
雙方性別：J(F), LL(M)
問題：這段感情可以長久地發展下去嗎？
問題背景（1-2句）：啱啱一齊左一年感情穩定，隔唔中女方會對男方感到不滿但好快又會無事
上一次聯絡時間：18/1 00:17

簡稱：kk
問題：幾時出到pool

簡稱：我
對象簡稱：佢
雙方性別：我男佢女
問題：雙方嘅關係係咪只係得返陌生人
問題背景（1-2句）：因為貪玩選擇開始，佢一路都為段關係付出，但我冇好好回應過佢嘅努力，我提出分手後先後悔
上一次聯絡時間：08/12/2020 12:18 pm

簡稱：韓紋身（女）
對象簡稱：
雙方性別：
問題：幾時會有男朋友？
問題背景（1-2句）：現時單身，冇玩交友app都唔太想玩，幾時會有另一半？謝謝
上一次聯絡時間：

幫推 幾準

啱啱聽完爸打個錄音，我諗我會好好放低段感情，thank you

其實你哋以前大家都冇咩動力再維持段關係落去 同埋你而家似乎都想跳出同佢呢段關係或者話轉下新環境咁 對方其實都有諗過話試吓利用溝通改變下大家最近嘅關係 到未來你哋關係都係停滯同埋唔會分手住但係就冇咩改變
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

見到你哋而家段關係係的確有第三者嘅存在 同埋對方都覺得同你關係到咗樽頸位冇話想特別去補救 到未來你哋都係糾纏於呢段關係之中 佢都會喺度諗揀你定係揀返其他女仔 一直糾纏不清
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

呢段關係一直係對方主導 同埋見到段關係對方好大可能有其他異性選擇權 即係有其他異性可以揀 所以小心第三者嘅存在 同埋未來段關係會慢慢冇咗熱情 發展得慢咗
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

見到你而家身邊應該有一啲相熟嘅異性 如果冇就會很呢六個月入面出現 但係你哋都係缺乏溝通未來未一齊到

可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

其實見到因為新鮮感所以成段關係結束左 你而家覺得冇動力或者可以話冇熱情唔敢再作出行動搵對方 其實對方覺得一直以來嘅付出徒勞無功 佢有諗過好唔好同你一齊返 但最後佢都打消左呢個念頭 到未來你哋半年內都唔會一齊返
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

你哋雙方以前有一個可能啱啱分手無耐 見到你而家想同對方開始 但其實對方冇咩諗過話同你發展 你哋關係半年來都未開始到一齊 同埋會慢慢變淡 你自己都唔會太主動表達自己心意
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

你之前段感情好似自己一直付出但係冇咩結果 或者話自己冇咩點表白到心意 同埋你而家或者未來會遇到一個對象但係佢係一個唔太好嘅人 純粹都係鍾意新鮮感 未來都係未拍到拖住你自己會有其他唔同嘅異性緣但係冇一個你會想發展
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

問題格式
簡稱：K
對象簡稱：G
雙方性別：K女 G男
問題：想知我地未來係咩關係
問題背景（1-2句）：識左唔係好耐，唔知佢點諗
上一次聯絡時間：半個鐘前

又幾準

簡稱：W
對象簡稱：L
雙方性別：W女 L男
問題：想知對方依加點睇我
問題背景（1-2句）：啱啱分咗手
上一次聯絡時間：尋日（25/1/2021）

簡稱：K
對象簡稱：W
雙方性別：K女W男
問題： 有冇機會發展，想知對方都自己有冇興趣。
問題背景（1-2句）：識左一陣，覺得同對方傾計好夾，幾多相似既野。
上一次聯絡時間：26/1

謝謝樓主

簡稱：ST
對象簡稱：ML
雙方性別：我女佢男
問題：佢而家對我嘅睇法係點
問題背景（1-2句）：同佢分咗手1個月 分手原因係淡咗
上一次聯絡時間：28/12/2020

問題格式
簡稱：GG
對象簡稱：
雙方性別：自己(女）
問題：幾時會有男朋友有拖拍？
問題背景（1-2句）：a0 之前都有過啲對象 不過最尾都係唔成功 冇一齊到
上一次聯絡時間：

簡稱：S
性別：女
問題：Grad之前可以揾到長工嗎？
問題背景（1-2句):無點join課外活動，gpa唔高

頭尾幾準，中間唔知係點，推一推，謝謝你回覆

其實以前你哋段關係對方都冇咩點諗過將來可以點樣發展
依家你哋段關係完結左 見到對方係一個高高在上嘅姿態 基本上佢想段關係點樣就點樣 可能你自己唔主動搵佢佢都唔想再理你 同埋到未來你哋會繼續有聯絡 但係對方個心態都唔係會想真係話同你行返埋一齊
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

其實對方可能係啱啱離開咗一段感情 佢而家反而對你冇咩太大諗法 見到佢自己個心態都係處於負面情緒 原因係以前嗰一段感情 同埋你哋大家嘅關係停滯左 到未來對方都係主導帶領你哋關係嗰一個人 段關係對方想點樣行就點樣行 同埋呢幾個月大家都係發展唔到住
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

你哋以前嘅關係已經係得返表面上溝通 唔可以溝通得直入內心處 同埋見到你哋其中一方純粹係因為生活環境無聊想收下兵。先再搵返對方 另一方就好多嘢都唔夠膽表達出嚟同埋喺原地度等待對方 但係到未來呢一段關係都係繼續糾纏呢幾個月唔會一齊返
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

見到以前有一個對象都溝通到想發展下 但而家反而見到你都係自己一個同埋覺得孤單寂寞 可能係之前錯過咗表白嘅機會 未來半年按住呢個心態同步伐都係暫時拍唔到拖住
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

請問係咪miss左？thx

簡稱： B
對象簡稱：P
雙方性別：B 男 P 女
問題：請問可吾可以一齊到？
問題背景（1-2句）：宜家系普通朋友關係, 較少聯絡。
上一次聯絡時間：四個月前

謝謝樓主 感激萬分

簡稱：K
對象簡稱：R
雙方性別：K女R男
問題： 想知有冇機會發展，對方對自己有冇興趣
問題背景（1-2句）：識左幾個月，覺得同對方傾計好夾，幾多相似既野，見過2次
上一次聯絡時間：25/1

已tg聯絡樓主

好準
之前真係有一個差唔多可以發展嘅 但後尾又冇咗後續
睇到個下都呆咗 勁中
咁係咪即係要改變下個心態？

撇開你哋段感情 見到你哋其中有一個人以前努力經營另一段感情但係冇咩結果 對方而家比較冇咩動力再開始一段新嘅感情 你都唔知應該可以點樣做或者用咩方法先可以將段關係進展一步 到未來你哋其中一個人都有其他異性人選
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

可以搵到 同埋你自己都會幾滿意 我抽左幾張牌 個結果都幾好 所以未來可以搵到長工
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

以前其實大家嘅出現大家都覺得幾有新鮮感 而家其實見到你都平衡到雙方嘅關係 對方都為段關係努力付出 其實你哋係有機會嘅 到未來你哋關係都會向着一個唔錯嘅方向發展 但係就未咁快拍到拖住 我覺得趁對方仲有新鮮感你自己要主動少少
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

雖然佢仲掛住你 但佢已經心態上面係會想搵其他人或者已經搵緊有需要可以Telegram搵我詳細占卜

見到你份人之前或者而家同佢嘅關係都可能鍾意自己控制晒成段關係 同埋見到你而家因為出現咗皇帝牌 你可能都係比較高高在上或者坐喺度唔會主動搵對方 對方覺得同你關係早已經停滯左 到未來你都會用錯方法同對方溝通或者追求返對方
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

其實你哋段關係不嬲都停滯緊以前都會搵方法改善下段關係 但而家見到其實對方都幾有其他異性緣 同埋你哋未來係有機會一齊 但要睇自己可唔可以把握到個機會
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

免費占卜淨係占一條
其實以前你哋其中有一個人啱啱分手或者喊唔出感情嘅上受到的傷害 而家你自己代入係邊一方 你地其中有一方係有好多唔同異性緣同埋仲要曖昧不清 到未來你都會繼續同對方付出平衡咁樣維持段關係但係都唔可以發展做情侶住
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

Tg應該覆咗你

改變下自己心態或者要擴大下自己交友圈子詳細占卜可以Telegram我

感謝樓主🙏

簡稱：Noobmaster
問題：未來工作發展
問題背景（1-2句）：宜家工作穩定， 新工口講會請

簡稱：C
問題：而家暗戀對象有無可能發展

上黎比番個好評巴打先，多謝你tg解答我嘅困惑，未知準唔準，但我會期待下

岩岩tg 左，期待回覆

簡稱：V女
對象簡稱：J男
問題：想問現在他對我的睇法有沒有任何改變?
問題背景（1-2句）：1年前因誤會而斷聯。 曾嘗試道歉。 失敗後,一直斷聯到10月在群組傾過2句。 又斷聯直到現在
上次聯絡時間： 10月尾

謝謝你

以前工作環境可能有好大壓力或者其他因素影響住自己 見到工作發展麻麻 而家你自己好清楚自己喺度做緊咩 未來事業你會好平衡咁樣調節事業同埋朋友或者屋企人嘅相處時間 各方面都拿捏得好平衡 但小心會個人之後變得散漫或者冇咩目標
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

以前同暗戀對象相處得幾友好 見到你而家自己都好努力經營段關係 但係小心啲因為對方好似自己狀態唔太好 佢整個人嘅狀態比較負面 如果你呢段關係冇咩負面嘅突發事件 就係佢同另一個異性有其他相處上嘅突發事件發生 令到佢心情狀態好差 到未來你都會繼續努力經營段關係但係都係一齊唔到變情侶住
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

你哋段關係係有其他異性存在 對方感覺上而家有其他異性出現咗喺佢身邊 佢都會有平衡你同埋其他異性嘅關係 不過到未來似乎都係突破唔到段關係住 因為未來都係繼續有幾個人係呢段關係入邊糾纏緊
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

以前的確佢已經完全唔想再有動力同你聯絡或者做返朋友 依家佢對你睇法都係冇改變 未來會對你睇法好啲或者大家可能會閑聊返一兩句 不過個好 其實只係好返少少好輕微嘅關係上進展
我覺得如果你要令人哋解開對你嘅誤會 可能試吓自己主動少少搵返對方解釋？ 純粹個人建議希望段關係可以好得翻

可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

我一直都嘗試同佢道歉,但佢仍然拒絕。。。

多謝占卜， 現在工作環境都準， 黎緊新工再話你聽

Push

咁值唔值得努力經營下
正評

簡稱：C
對象簡稱：K
雙方性別：女 男
問題：關係適唔適合更進一步？
問題背景（1-2句）：佢前日表咗白，我未諗好覺得太快。
上一次聯絡時間：6個鐘前

咁其實望到你哋兩個嘅關係可能進展得太快就變咗好似風咁來得快去得快 鳩你地兩個會一直係呢個關係一直卡住到到最後兩個人嘅關係會變得越嚟越差

簡稱：c女
對象簡稱：s男
問題：想知黎緊會唔會同呢個男仔有咩發展
問題背景（1-2句）：好朋友嚟嘅 我鐘意佢但係唔知佢點諗我
上一次聯絡時間：啱先(我地日日都send msg)

唔該樓主！

其實以前曾經大家互相鍾意 但係而家你覺得同佢相處好寂寞同孤獨 對方係曾經想同你發展但係而家的確冇咗好感 到未來段關係都係會停滯落去冇人會主動改善段關係
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

其實以前你一直對呢段關係比較負面同唔開心 而家你覺得付出係徒勞無功白費心機 對方都覺得好似同你拍拖拍到就自己一個人咁。不過到未來我係抽倒你哋段關係會繼續行落去 好大機會結到婚
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

呢半年來你係會有機會有得轉另一份工或者升職 你係會贏到自己嘅同事 有一個新嘅機會出現
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

可以tg: jercheubre / cv0225 tg優先回覆

唔該巴打！
我目前來睇係贏到目前既同事但想知道個機會係來緊on board呢份定即將出現 想問詳細啲係咪可以tg洽談～

簡稱：C 女
對象：T 男
問題：最近有啲想溝呢個男仔 覺得佢真係好cute 想知自己如果主動溝嘅話會唔會成功 有冇發展機會
問題背景：對方同我唔係同齡人 有少少身份上嘅差距 但會有持續嘅機會可以見到 自己覺得如果我主動應該溝到掛但其實我都係十五十六 唔知佢會唔會對我都有意思或者我有冇機 又或者佢有冇女朋友
上次聯繫：未問佢拎電話 上一次見面係2月3

Tg我

簡稱：S 女
問題：請問呢一兩年有機會結婚嗎
問題背景（1-2句）：目前拍左半年拖，另一半同自己都幾夾

問題格式
簡稱：my
對象簡稱：如非感情問題不用打 et
雙方性別：我絲
問題： 會結婚定分手
問題背景（1-2句）：拍拖7年半
上一次聯絡時間：30分鐘前

簡稱：WL 男
問題： 想問下畢業之後考到消防隊長既機會大唔大？
問題背景（1-2句）：依家仲係year 2 讀緊書 目標係grad考到消防隊長 依家一直都prepare緊 希望之後考嘅機會大啲

Thanks!

首先其實見到你三個月都唔會信你搵到一份心儀嘅工作 依個原因就係其實你自己有一啲自己應該檢視下嘅問題仲未解決 加上你自己嘅目標唔太清晰
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

簡稱：K
對象簡稱：B
雙方性別：K女 B男
問題：我地會唔會一齊？
問題背景（1-2句）：出黎見面相處個陣開心 但唔見面時send msg好耐先覆
呢排仲有J男出現approach 想知邊個係有結果
上一次聯絡時間：10分鐘前

咁首先其實望到你應該唔係對方想要嘅一類 所以你而家只係一直cool死咗自己係呢一個關係裏面 所以其實係時候你要諗吓係唔係要繼續落去
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

咁首先望到你或者對方其實個心有少少想搵另一個又或者想喺呢一段關係有更進一步 不過你地兩個人嘅付出唔成正比一個人付出多一個人付出少令到段關係好唔平衡 所以到最後小心段關係會完結
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

咁首先你去到嗰度你一開始唔會信心搵到份工作而你自己要好努力去不停咁搵工作所以要考慮清楚自己嘅經濟
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

咁其實你哋兩個而家嘅感情關係已經完全停止左 而呂方可能做咗一啲唔理智嘅行動去令到南方冇諗到未來嘅發展 所以呂方要開始冷靜少少唔好咁衝動
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

咁其實望到你有兩個選擇可以俾你如果兩個選擇其中一個係會成功嘅 而你話消防隊長機會大唔大呢一個選項唔大
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

首先其實你哋兩個嘅關係只係一個不良嘅關係因為呢一段關係只係可能為咗肉體又或者只係好表面嘅陪伴 而你地兩個人其實一個唔滿意你哋而家嘅關係而另一個其實只係坐喺度等待另一個付出 所以其實呢一段關係可以完結
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

首先其實看到你同佢嘅關係越嚟越差所以你想同到佢一齊呢一個只係一個幻想 而見到另一方其實已經作出左一啲行動去搵緊一啲新對象
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

首先其實見到你地兩個人其中一方比較係一個靜啲嘅人 你話你地兩個會唔會一齊咁睇牌見到你地兩個會喺呢一個關係裏面一直卡落去 到到最後你地兩個其中一方會覺得對方唔係自己想搵嘅對象就開始搵另一個

唔該樓主 已經正評咗 如果想詳細知道多少少係咪可以tg你麻煩曬~

簡稱：L
對象簡稱：C
雙方性別：L女C男
問題：我地可唔可以一齊行到最後
問題背景（1-2句）：本身一直都好sweet 好少嘈交 但因為家庭關係 我唔係好相信愛情 成日會覺得不安 好驚佢會離開我
上一次聯絡時間：頭先

唔撚係掛我本身仲諗緊情人節要唔要約佢 不過驚問得太快太早 本身仲覺得我出手應該就冇死不過遲少少再同你匯報我嘅決定或者之後發展啦 希望會有個好結果啦

支持你先

多謝你 希望我哋都可以有個好結果而家我真係搞到十五十六勁驚

多謝你
經濟方面都係我考量之一
所以想搵到工先去嗰邊
咁其實係咪牌冇指出搵唔搵到？
覺得幾準 想課金問多d

簡稱: I 女
對象: S 男
問題 : 有無可能一齊返？復合
問題背景 : 上個月分左手，男覺得我俾唔到安全感佢，嘗試挽留但失敗
上次聯繫 : 9/2 (琴日)

你可以Telegram搵我

Telegram：jercheubre/cv0225

首先其實見到你兩個個關係會越嚟越差慢慢變到好似只係剩返傾偈一兩句
已見到你哋未來你哋嘅感情發展其實朝會完全停止因為最大嘅原因就係你同佢嘅緣份比較淺

其實你同對方應該一早就唔好再諗發生關係因為見到你自己一直都有一個想法想同人哋一齊但係你同佢係唔會有結果 二塔羅見到你應該選擇離開 已見到你未來半年至一年都未有新嘅對象

其實見到南方係一個思想比較年輕嘅人 所以其實佢應該未諗到同你會發展到好遠 二其實睇塔羅見到你地兩個嘅關係其實發展左咁耐都係冇一個成果 不過你地兩個會繼續一齊呢一年

其實見到你自己係一個比較靜嘅人所以其實你自己唔作出行動咁其實你係呢半年至一年其實完全冇機會

其實見到你又做出一啲行動不過其實你嘅行動要作出更多要陪伴到對方有返呢個安全感咁你就可以成功 呢個係嚟緊半年至一年

簡稱：T 女
對象簡稱：KW 男
問題：想知我同佢仲可唔可以行到落去？定我係時候要離場？
問題背景（1-2句）：我諗我地應該算一齊左 不過依家佢成日忽冷忽熱 有時一日先得果幾句msg我唔知佢點諗
上一次聯絡時間：琴晚

簡稱：W
對象簡稱：S
雙方性別：W女 S男
問題：我地可唔可以行到最後？
問題背景（1-2句）：一齊左7個月 同佢一齊都好開心 想知可唔可以同佢一直行落去
上一次聯絡時間：一個鐘前
thanks

問題格式
簡稱：b
對象簡稱：c
雙方性別：女
問題：猶豫緊應唔應該繼續發展
問題背景（1-2句）：之前一路以為係因為屋企 令我對段關係咁無信心 但呢排屋企人接受佢後 諗起有機會一齊到老就好驚好不安
上一次聯絡時間：半個鐘內

其實見到你同佢嘅關係其實已經慢慢去到冇 已見到其中一方其實喺呢一次嘈交裏面做咗一個冇經過思考嘅決定所以其實變咗到最後 對方唔會再選擇投放自己嘅感情落去呢一段關係裏面

其實見到你地兩個應該係捱唔到過呢半年至一年 已見到其實你哋兩個可能啲關係已經停止左落嚟 半年至一年內你會同佢發生一啲事令到你哋兩個個關係惡化得好勁 所以如果想繼續同佢一齊你自己呢一半年至一年要小心啲

其實見到你地兩個會越來越多嘅挫折 因為見到你地兩個其實都冇做一啲實質嘅行動去令你地兩個關係好啲 而其實見到南方係一個花心嘅人所以最後你自己想唔想繼續發展呢段關係就要好好諗清楚
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

其實見到你同佢已經唔再係拍緊拖咁樣 二你嘅關係都慢慢開始退落嚟 你地兩個其中一方會好煩惱呢一段關係一直猶豫應唔應該繼續而其實見到塔羅到最後你地兩個未來半年至一年都係唔夠膽完結呢一段關係 所以其實係時候應該諗吓要離開
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

其實見到你自己都冇喎作出一啲行動去令關係變好 而你同佢最大嘅問題係緣份 其實你哋兩個個時間線唔太合 我所以如果你想發展呢段關係要付出要比其他人付出更多 所以你自己要諗清楚
可唔可以比個占卜感想/好評 因為我p牌推唔到

係咪可以tg問多啲

已正評